{"id":1045,"date":"2017-04-30T18:42:38","date_gmt":"2017-04-30T16:42:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1045"},"modified":"2017-04-30T18:42:38","modified_gmt":"2017-04-30T16:42:38","slug":"design-iberique-a-lhonneur-mai","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/design-iberique-a-lhonneur-mai\/","title":{"rendered":"Le design ib\u00e9rique \u00e0 l&rsquo;honneur en Mai"},"content":{"rendered":"<p>La formidable ascension du design ib\u00e9rique : melville met \u00e0 l&rsquo;honneur 4 marques espagnoles dans sa boutique en Mai.<\/p>\n<p>Kettal &#8211; Depuis ses d\u00e9buts en 1966, l&rsquo;entreprise familiale a une vocation internationale et mise d&#8217;embl\u00e9e sur le design et l&rsquo;innovation. Tous les produits de mobilier outdoor sont con\u00e7us et fabriqu\u00e9s dans leur usine dans un petit village du littoral, \u00e0 45 km de Barcelone. Ces produits de haute qualit\u00e9 europ\u00e9enne sont contr\u00f4l\u00e9s jour apr\u00e8s jours dans le moindre d\u00e9tail. Kettal collabore actuellement avec les designers internationaux les plus prestigieux : Jasper Morrison, Patricia Urquiola, Ronan&amp;Erwan Bouroullec, Rodolfo Dordoni&#8230;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1007\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Kettal1-1563x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1563\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Kettal1.jpg 1563w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Kettal1-1042x720.jpg 1042w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Kettal1-768x531.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Kettal1-130x90.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Kettal1-695x480.jpg 695w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Kettal1-720x498.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1563px) 100vw, 1563px\" \/><\/p>\n<p>Marset &#8211; La marque de luminaires design catalane n\u00e9e dans les ann\u00e9es 40 a aujourd&rsquo;hui le vent en poupe; Marset produit des luminaires innovants et astucieux parfaitement adapt\u00e9s au mode de vie m\u00e9ridional \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur comme \u00e0 l&rsquo;ext\u00e9rieur. Les lampes Concentric de la nouvelle collection disponibles depuis quelques semaines sont hypnotisantes.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1017\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Marset-Aura-1575x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1575\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Marset-Aura-1575x1080.jpg 1575w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Marset-Aura-1050x720.jpg 1050w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Marset-Aura-768x527.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Marset-Aura-130x89.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Marset-Aura-700x480.jpg 700w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Marset-Aura-720x494.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Marset-Aura.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1575px) 100vw, 1575px\" \/><\/p>\n<p>Octaevo &#8211; La collection barcelonaise Octa\u00e9vo est n\u00e9e de la passion de Marcel Baer dans la vie : la M\u00e9diterran\u00e9e et les articles de papeterie; des mati\u00e8res de qualit\u00e9 et des influences r\u00e9gionales transforment des articles de papeterie de tous les jours en magnifiques objets bien pens\u00e9s.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-984\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Octaevo3-1080x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Octaevo3-1080x1080.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Octaevo3-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Octaevo3-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Octaevo3-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Octaevo3-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Octaevo3-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Octaevo3-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Octaevo3-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Octaevo3.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p>Treku &#8211; La marque basque Treku con\u00e7oit des meubles de salon, de salle \u00e0 manger et de bureau au design et aux couleurs d\u00e9licieusement r\u00e9tro, et se place sous l&rsquo;influence du design scandinave qui a su allier tradition et naturel, avec une dose de modernit\u00e9. Les bois de noyer et de ch\u00eane aux finitions tr\u00e8s naturelles cohabitent avec les laques; le large choix de modules permet de concevoir des meubles personnalis\u00e9s.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-956\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TRE16_AURA_01-copie-1440x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1440\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TRE16_AURA_01-copie.jpg 1440w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TRE16_AURA_01-copie-960x720.jpg 960w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TRE16_AURA_01-copie-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TRE16_AURA_01-copie-130x98.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TRE16_AURA_01-copie-640x480.jpg 640w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/TRE16_AURA_01-copie-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La formidable ascension du design ib\u00e9rique : melville met \u00e0 l&rsquo;honneur 4 marques espagnoles dans sa boutique en Mai. Kettal [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":960,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Kettal1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1045"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1045"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1045\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2552,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1045\/revisions\/2552"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/960"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1045"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1045"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1045"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}