{"id":1187,"date":"2017-07-08T11:11:57","date_gmt":"2017-07-08T09:11:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1187"},"modified":"2017-07-08T11:11:57","modified_gmt":"2017-07-08T09:11:57","slug":"sammode-studio-lance-la-baladeuse-balke","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/sammode-studio-lance-la-baladeuse-balke\/","title":{"rendered":"Sammode Studio lance la baladeuse BALKE"},"content":{"rendered":"<p>L&rsquo;entreprise vosgienne Sammode f\u00eate ses 90 ans et les 50 ans de son tube embl\u00e9matique.<\/p>\n<p>Pour l&rsquo;occasion, la collection Sammode Studio lance la baladeuse Balke, compatible avec une utilisation outdoor, un hommage au peintre paysagiste norv\u00e9gien.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1189 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT02-copie-721x1080.jpg\" alt=\"Baladeuse Balke - Sammode Studio\" width=\"721\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT02-copie.jpg 721w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT02-copie-481x720.jpg 481w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT02-copie-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT02-copie-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 721px) 100vw, 721px\" \/><\/p>\n<p>En inox, aluminium trait\u00e9 anti-corrosion, ce nouveau mod\u00e8le est id\u00e9al pour \u00e9clairer un jardin, une terrasse ou un bord de piscine.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1190 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT01-copie-1618x1080.jpg\" alt=\"Baladeuse Balke - Sammode Studio\" width=\"1618\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT01-copie.jpg 1618w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT01-copie-1079x720.jpg 1079w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT01-copie-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT01-copie-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT01-copie-720x481.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1618px) 100vw, 1618px\" \/><\/p>\n<p>La baladeuse Balke est actuellement expos\u00e9e dans le showroom de melville, en harmonie avec la sc\u00e9nographie sign\u00e9e Vasken Y\u00e9ghiayan et les photographies de la s\u00e9rie Short School AKA de Charles Fr\u00e9ger.<\/p>\n<p>Balke est aussi disponible sur le e-shop de melville. <a href=\"https:\/\/shop.melville-design.com\/produit\/luminaire\/baladeuse-balke\/\">cliquez ici<\/a><\/p>\n<p>Melville goes outdoor !<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1191 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-BLANC-EXT01-copie-1618x1080.jpg\" alt=\"Baladeuse Balke - Sammode Studio\" width=\"1618\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-BLANC-EXT01-copie.jpg 1618w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-BLANC-EXT01-copie-1079x720.jpg 1079w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-BLANC-EXT01-copie-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-BLANC-EXT01-copie-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-BLANC-EXT01-copie-720x481.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1618px) 100vw, 1618px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;entreprise vosgienne Sammode f\u00eate ses 90 ans et les 50 ans de son tube embl\u00e9matique. Pour l&rsquo;occasion, la collection Sammode [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1189,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[7],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/BALKE-NOIR-EXT02-copie.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1187"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1187"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1187\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1197,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1187\/revisions\/1197"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1189"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1187"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1187"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1187"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}