{"id":1242,"date":"2017-09-27T19:22:26","date_gmt":"2017-09-27T17:22:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1242"},"modified":"2017-09-27T19:22:26","modified_gmt":"2017-09-27T17:22:26","slug":"handvark-ladn-du-jeune-design-nordique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/handvark-ladn-du-jeune-design-nordique\/","title":{"rendered":"Handv\u00e4rk, l&rsquo;ADN du jeune design nordique"},"content":{"rendered":"<p>Le jeune studio HANDV\u00c4RK occupe une place de choix au sein de la jeune garde du design danois, deux ans \u00e0 peine apr\u00e8s sa cr\u00e9ation.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1233 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/DAYBED-Black-frame-Grey-Velvet-1512x1080.jpg\" alt=\"Day-Bed Handv\u00e4rk\" width=\"1512\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/DAYBED-Black-frame-Grey-Velvet.jpg 1512w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/DAYBED-Black-frame-Grey-Velvet-1008x720.jpg 1008w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/DAYBED-Black-frame-Grey-Velvet-768x549.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/DAYBED-Black-frame-Grey-Velvet-130x93.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/DAYBED-Black-frame-Grey-Velvet-672x480.jpg 672w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/DAYBED-Black-frame-Grey-Velvet-720x514.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1512px) 100vw, 1512px\" \/><\/p>\n<p>La pr\u00e9sence r\u00e9currente du noir, le choix des mat\u00e9riaux, nobles et authentiques permet de reconnaitre imm\u00e9diatement leur style d\u00e9pouill\u00e9, en parfaite ligne avec l&rsquo;ADN du design nordique.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1239 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Sofa-Outside-8-1618x1080.jpg\" alt=\"Modular Sofa - Handv\u00e4rk\" width=\"1618\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Sofa-Outside-8.jpg 1618w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Sofa-Outside-8-1079x720.jpg 1079w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Sofa-Outside-8-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Sofa-Outside-8-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Sofa-Outside-8-720x481.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1618px) 100vw, 1618px\" \/><\/p>\n<p>Le mobilier est essentiellement compos\u00e9 de pieces ma\u00eetresses, tables, consoles, banquettes, canap\u00e9s, lampes, travaill\u00e9es de fa\u00e7on artisanale avec du cuir\u00a0aniline, du marbre de Carrara, de l&rsquo;acier et du laiton, des mati\u00e8res de tr\u00e8s haute qualit\u00e9 qui deviendront de plus en plus belles au fil des ann\u00e9es.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1243 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Lounge-Chair-Campaign-Shots-7-1620x1080.jpg\" alt=\"Lounge chair - Handv\u00e4rk\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Lounge-Chair-Campaign-Shots-7-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Lounge-Chair-Campaign-Shots-7-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Lounge-Chair-Campaign-Shots-7-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Lounge-Chair-Campaign-Shots-7-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Lounge-Chair-Campaign-Shots-7-720x480.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Lounge-Chair-Campaign-Shots-7.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><\/p>\n<p>Le day-bed de 185 cm en cuir noir dessin\u00e9 par Emil Thorup, enti\u00e8rement fabriqu\u00e9 \u00e0 la main au Danemark, repr\u00e9sente le joyau de leur collection et tr\u00f4ne dans la vitrine de melville depuis le week end dernier.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1232 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/1-DAYBED-VELVET-SIDE-TABLE-WHITE-1530x1080.jpg\" alt=\"Day-Bed - Handv\u00e4rk\" width=\"1530\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/1-DAYBED-VELVET-SIDE-TABLE-WHITE.jpg 1530w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/1-DAYBED-VELVET-SIDE-TABLE-WHITE-1020x720.jpg 1020w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/1-DAYBED-VELVET-SIDE-TABLE-WHITE-768x542.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/1-DAYBED-VELVET-SIDE-TABLE-WHITE-130x92.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/1-DAYBED-VELVET-SIDE-TABLE-WHITE-680x480.jpg 680w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/1-DAYBED-VELVET-SIDE-TABLE-WHITE-720x508.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1530px) 100vw, 1530px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le jeune studio HANDV\u00c4RK occupe une place de choix au sein de la jeune garde du design danois, deux ans [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1232,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"Handv\u00e4rk, l'ADN du jeune design nordique","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/1-DAYBED-VELVET-SIDE-TABLE-WHITE.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1242"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1242"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1242\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1246,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1242\/revisions\/1246"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1232"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1242"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1242"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1242"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}