{"id":1289,"date":"2017-10-15T10:10:30","date_gmt":"2017-10-15T08:10:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1289"},"modified":"2017-10-15T10:10:30","modified_gmt":"2017-10-15T08:10:30","slug":"melville-aime-les-tapis-et-les-valeurs-de-nani-marquina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/melville-aime-les-tapis-et-les-valeurs-de-nani-marquina\/","title":{"rendered":"melville aime les tapis de Nani Marquina"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">melville a le plaisir de distribuer la gamme de tapis de l\u2019entreprise catalane Nani Marquina, idole et pionni\u00e8re dans la fabrication de tapis contemporains depuis 30 ans.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1286\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/tres-amb-negra-OK-1620x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/tres-amb-negra-OK.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/tres-amb-negra-OK-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/tres-amb-negra-OK-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/tres-amb-negra-OK-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/tres-amb-negra-OK-720x480.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/>Soucieuse d\u2019am\u00e9liorer les conditions de vie des personnes qui confectionnent ses produits, voyageuse curieuse, Nani connait mieux que personne la valeur culturelle du tapis en lien avec l\u2019artisanat local indien. L\u2019utilisation des techniques traditionnelles associ\u00e9es \u00e0 des collaborations inspir\u00e9es avec des designers de renom (les Bouroullec, Jaime Hayon, Ron Arad,\u2026) donne naissance \u00e0 des tapis d&rsquo;exception, surprenants, uniques.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1284\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/P1050923-1615x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1615\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/P1050923.jpg 1615w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/P1050923-1077x720.jpg 1077w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/P1050923-768x514.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/P1050923-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/P1050923-718x480.jpg 718w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/P1050923-720x481.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1615px) 100vw, 1615px\" \/>Une magnifique s\u00e9lection de couleurs et de textures qui influencent votre \u00e9tat d\u2019esprit et transmettent une \u00e9nergie positive; parfaitement adapt\u00e9s \u00e0 l\u2019art de vivre de la r\u00e9gion et en exclusivit\u00e9 \u00e0 Aix en Provence !<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1285\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/shade-amb-3-1616x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1616\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/shade-amb-3.jpg 1616w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/shade-amb-3-1077x720.jpg 1077w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/shade-amb-3-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/shade-amb-3-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/shade-amb-3-718x480.jpg 718w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/shade-amb-3-720x481.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1616px) 100vw, 1616px\" \/>Dessin\u00e9 par Nani, le tapis en laine vert et sauge \u00ab\u00a0TRES\u00a0\u00bb qui habille l\u2019un des murs de melville en octobre est symbole de culture, d\u2019histoire et d\u2019\u00e9l\u00e9gance.\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\">Disponible en boutique et sur l&rsquo;e-shop de melville.<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Nani Marquina a eu 30 ans cette ann\u00e9e, un bien bel anniversaire !<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>melville a le plaisir de distribuer la gamme de tapis de l\u2019entreprise catalane Nani Marquina, idole et pionni\u00e8re dans la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1286,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6,1,8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/tres-amb-negra-OK.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1289"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1289"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1289\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1294,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1289\/revisions\/1294"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1286"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1289"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1289"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1289"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}