{"id":1438,"date":"2017-12-13T19:46:20","date_gmt":"2017-12-13T18:46:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1438"},"modified":"2017-12-13T19:46:20","modified_gmt":"2017-12-13T18:46:20","slug":"jerome-masi-pour-noel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/jerome-masi-pour-noel\/","title":{"rendered":"D\u00e9couvrez l&rsquo;univers graphique de J\u00e9r\u00f4me Masi pour N\u00f6el"},"content":{"rendered":"<p>D\u00e9couvrez l&rsquo;univers graphique de J\u00e9r\u00f4me Masi dans les vitrines de melville \u00e0 l&rsquo;occasion des f\u00eates de fin d&rsquo;ann\u00e9e.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1439 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-copie-1116x1080.png\" alt=\"J\u00e9r\u00f4me Masi\" width=\"1116\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-copie.png 1116w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-copie-744x720.png 744w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-copie-768x743.png 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-copie-130x126.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-copie-496x480.png 496w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-copie-720x697.png 720w\" sizes=\"(max-width: 1116px) 100vw, 1116px\" \/><\/p>\n<p>Un panorama hivernal bleut\u00e9&#8230;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1440\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-1-copie-1116x1080.png\" alt=\"\" width=\"1116\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-1-copie.png 1116w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-1-copie-744x720.png 744w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-1-copie-768x743.png 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-1-copie-130x126.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-1-copie-496x480.png 496w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-1-copie-720x697.png 720w\" sizes=\"(max-width: 1116px) 100vw, 1116px\" \/><\/p>\n<p>J\u00e9r\u00f4me Masi est illustrateur et Directeur Artistique ind\u00e9pendant depuis plus de 10 ans. Il vit et travaille \u00e0 Annecy.<\/p>\n<p>J\u00e9r\u00f4me dessine pour les agences et compte parmi ses clients institutionnels la SNCF, Orange ou encore Axa. Il r\u00e9alise \u00e9galement des couvertures de roman pour la maison d&rsquo;\u00e9dition Harper Collins \u00e0 New York.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1446\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/escape-1752x1080.png\" alt=\"\" width=\"1752\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/escape.png 1752w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/escape-1168x720.png 1168w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/escape-768x473.png 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/escape-130x80.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/escape-720x444.png 720w\" sizes=\"(max-width: 1752px) 100vw, 1752px\" \/><\/p>\n<p>Son actualit\u00e9 : 2 livres chez Gallimard Jeunesse dans la collection BAM : Rock Pop, Black Music<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-1447\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/man1.jpg\" alt=\"\" width=\"1152\" height=\"710\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/man1.jpg 1152w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/man1-768x473.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/man1-130x80.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/man1-720x444.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1152px) 100vw, 1152px\" \/><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/fr-fr.facebook.com\/jerome.masi\">https:\/\/fr-fr.facebook.com\/jerome.masi<\/a><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s2\"> <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/jerome.masi\"><span class=\"s3\">https:\/\/www.instagram.com\/jerome.masi<\/span><\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e9couvrez l&rsquo;univers graphique de J\u00e9r\u00f4me Masi dans les vitrines de melville \u00e0 l&rsquo;occasion des f\u00eates de fin d&rsquo;ann\u00e9e. Un panorama [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1439,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[7],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/melville-copie.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1438"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1438"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1438\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1453,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1438\/revisions\/1453"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1439"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1438"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1438"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1438"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}