{"id":1471,"date":"2017-12-29T09:52:36","date_gmt":"2017-12-29T08:52:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1471"},"modified":"2017-12-29T09:52:36","modified_gmt":"2017-12-29T08:52:36","slug":"merci-pour-votre-confiance","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/merci-pour-votre-confiance\/","title":{"rendered":"Votre confiance est notre plus belle r\u00e9compense !"},"content":{"rendered":"<p>Merci \u00e0 tous nos clients et partenaires pour la belle ann\u00e9e qui vient de s&rsquo;\u00e9couler, votre confiance est notre plus belle r\u00e9compense.<\/p>\n<p>melville a eu 1 an en octobre dernier, et gr\u00e2ce \u00e0 vous d\u00e9j\u00e0 :<\/p>\n<ul>\n<li>une boutique design au coeur d&rsquo;Aix en Provence,<\/li>\n<li>le lancement d&rsquo;un e-shop au printemps dernier,<\/li>\n<li>75 partenaires et marques europ\u00e9ennes design,<\/li>\n<li>nos premiers projets d&rsquo;am\u00e9nagements r\u00e9sidentiels et tertiaires (Puyricard, Les Baux de Provence, Beaubourg, &#8230;)<\/li>\n<li>des clins d&rsquo;oeil artistiques in\u00e9dits : Charles Fr\u00e9ger, Olivier Brossard, J\u00e9r\u00f4me Masi, &#8230;<\/li>\n<li>30 parutions presse en 2017, plus de 500 followers sur Facebook et 7400 sur Instagram,<\/li>\n<li>et bien s\u00fbr, 3000 clients qui nous accordent leur confiance chaque jour et nous encouragent.<\/li>\n<\/ul>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1475\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG_0784-1391x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1391\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG_0784-1391x1080.jpg 1391w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG_0784-927x720.jpg 927w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG_0784-768x596.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG_0784-130x101.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG_0784-618x480.jpg 618w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG_0784-720x559.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG_0784.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1391px) 100vw, 1391px\" \/><\/p>\n<p>Merci pour votre fid\u00e9lit\u00e9, vos compliments nous vont droit au coeur.<\/p>\n<p>Bonne et heureuse ann\u00e9e, nous avons h\u00e2te de vous retrouver en 2018 !<\/p>\n<p><em>Thank you to all our customers and all our business partners for this wonderful year that has passed, your support is our greatest reward<\/em><\/p>\n<p><em>Best wishes for 2018, we cannot wait !<\/em><\/p>\n<div id=\"attachment_551\" style=\"width: 1626px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-551\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-551 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Boutique-Melville-couleur_002-1616x1080.jpg\" alt=\"melville design - Aix en Provence\" width=\"1616\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Boutique-Melville-couleur_002-1616x1080.jpg 1616w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Boutique-Melville-couleur_002-1077x720.jpg 1077w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Boutique-Melville-couleur_002-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Boutique-Melville-couleur_002-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Boutique-Melville-couleur_002-718x480.jpg 718w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Boutique-Melville-couleur_002-720x481.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Boutique-Melville-couleur_002.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1616px) 100vw, 1616px\" \/><p id=\"caption-attachment-551\" class=\"wp-caption-text\">Melville, luminaire, boutique<\/p><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merci \u00e0 tous nos clients et partenaires pour la belle ann\u00e9e qui vient de s&rsquo;\u00e9couler, votre confiance est notre plus [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1475,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG_0784.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1471"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1471"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1471\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1484,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1471\/revisions\/1484"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1475"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1471"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1471"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1471"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}