{"id":1500,"date":"2018-02-28T18:14:21","date_gmt":"2018-02-28T17:14:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1500"},"modified":"2018-02-28T18:14:21","modified_gmt":"2018-02-28T17:14:21","slug":"design-taille-xl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/design-taille-xl\/","title":{"rendered":"Le design en taille XL"},"content":{"rendered":"<p>Pour notre plus grand plaisir et parce que la taille, \u00e7a compte aussi, les marques de luminaires design voient les choses en grand cette ann\u00e9e !<\/p>\n<p>Si vous aimez l&rsquo;ampoule \u00e0 filament led <strong>VORONO\u00cf<\/strong>, la petite lampe nomade <strong>FOLLOW ME<\/strong>, la lampe conique <strong>ANNULAR<\/strong> ou la suspension <strong>CARRONADE<\/strong>, alors vous les pr\u00e9f\u00e9rerez d\u00e9sormais en taille XL !<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1504 size-full\" title=\"Suspension Carronade - Le Klint\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3047.jpg\" alt=\"\" width=\"701\" height=\"862\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3047.jpg 701w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3047-586x720.jpg 586w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3047-130x160.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3047-390x480.jpg 390w\" sizes=\"(max-width: 701px) 100vw, 701px\" \/><\/p>\n<p>Dessin\u00e9e par le designer Markus Johansson, la suspension Carronade est un luminaire in\u00e9dit qui affirme avec distinction toute la beaut\u00e9 d&rsquo;une triade de mat\u00e9riaux d&rsquo;exception : l&rsquo;acier, le noyer et le laiton.<\/p>\n<div id=\"attachment_1501\" style=\"width: 1152px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1501\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1501 size-full\" title=\"Lampe FollowMe\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3045.jpg\" alt=\"Lampe FollowMe - Marset\" width=\"1142\" height=\"750\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3045.jpg 1142w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3045-1096x720.jpg 1096w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3045-768x504.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3045-130x85.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3045-720x473.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1142px) 100vw, 1142px\" \/><p id=\"caption-attachment-1501\" class=\"wp-caption-text\">Lampe FollowMe &#8211; Marset<\/p><\/div>\n<p>R\u00e9alis\u00e9e par la designer Inma Berm\u00f9des, FollowMe Plus est une lampe que vous pouvez transporter partout. Elle est parfaite pour cr\u00e9er une lumi\u00e8re d&rsquo;ambiance.<\/p>\n<div id=\"attachment_1502\" style=\"width: 694px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1502\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1502 size-full\" title=\"Suspension Annular - WOUD\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3044.jpg\" alt=\"Suspension Annular - WOUD\" width=\"684\" height=\"1050\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3044.jpg 684w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3044-469x720.jpg 469w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3044-104x160.jpg 104w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3044-313x480.jpg 313w\" sizes=\"(max-width: 684px) 100vw, 684px\" \/><p id=\"caption-attachment-1502\" class=\"wp-caption-text\">Suspension Annular &#8211; WOUD<\/p><\/div>\n<p>Imagin\u00e9 par les designers de MSDS, le fameux c\u00f4ne en m\u00e9tal \u00e9voque une forme classique, tandis que la source lumineuse est graphique et contemporaine.<\/p>\n<div id=\"attachment_1503\" style=\"width: 704px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1503\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1503 size-full\" title=\"Ampoule VORONO\u00cf - Tala\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3046.jpg\" alt=\"Ampoule VORONO\u00cf - Tala\" width=\"694\" height=\"818\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3046.jpg 694w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3046-611x720.jpg 611w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3046-130x153.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3046-407x480.jpg 407w\" sizes=\"(max-width: 694px) 100vw, 694px\" \/><p id=\"caption-attachment-1503\" class=\"wp-caption-text\">Ampoule VORONO\u00cf &#8211; Tala<\/p><\/div>\n<p>Alliant design contemporain et fabrication artisanale, cette cr\u00e9ation est une v\u00e9ritable alternative aux ampoules classiques !<\/p>\n<p>Ces luminaires sont en vente en boutique et sur l&rsquo;E-SHOP de melville:<\/p>\n<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"AGcffFO32T\"><p><a href=\"https:\/\/shop.melville-design.com\/\">Accueil<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" src=\"https:\/\/shop.melville-design.com\/embed\/#?secret=AGcffFO32T\" data-secret=\"AGcffFO32T\" width=\"500\" height=\"282\" title=\"&laquo;&nbsp;Accueil&nbsp;&raquo; &#8212; Melville Design\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour notre plus grand plaisir et parce que la taille, \u00e7a compte aussi, les marques de luminaires design voient les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1504,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_3047.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1500"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1500"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1500\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1506,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1500\/revisions\/1506"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1504"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1500"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1500"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1500"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}