{"id":1538,"date":"2018-03-17T11:22:43","date_gmt":"2018-03-17T10:22:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1538"},"modified":"2018-03-17T11:22:43","modified_gmt":"2018-03-17T10:22:43","slug":"1538","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/1538\/","title":{"rendered":"Laurent Hopp cr\u00e9e RIOH, un si\u00e8ge \u00e0 bascule inspir\u00e9 du fauteuil de G. Piretti"},"content":{"rendered":"<p>Depuis le d\u00e9but des ann\u00e9es 2000, Laurent Hopp &#8211; laur\u00e9at du prix HSBC pour la photographie en 2010 &#8211; d\u00e9veloppe \u00e0 travers ses s\u00e9ries d\u2019images, sculptures et installations in-situ, un subtil d\u00e9calage de notre vision.<\/p>\n<p>Son nouveau projet, <em>RIOH<\/em> entend lui aussi proc\u00e9der \u00e0 un d\u00e9placement de notre appr\u00e9hension en portant l\u2019attention vers la d\u00e9finition m\u00eame de l\u2019espace. Et ceci dans l\u2019exercice du savant \u00e9quilibre de sa tri-dimensionnalit\u00e9. \u00c0 travers ces quatre lettres, Laurent Hopp s\u2019inspire d\u2019une autre luminosit\u00e9, celle de la capitale br\u00e9silienne, de ses jours plus long qu\u2019ailleurs, mais aussi de ses plages et notamment de l\u2019arrondi embl\u00e9matique et jalous\u00e9 de Copacabana.\u00a0 <em>RIOH<\/em> ce sont donc ces courbes, ces vagues mais aussi leur incessant va puis viens &#8211; difficile de ne pas \u00e9voquer ici, l\u2019auteur associ\u00e9 \u00e0 cette r\u00eaverie ondul\u00e9e qui n\u2019est autre que l\u2019architecte Oscar Niemeyer dont le bureau aux fen\u00eatres galb\u00e9es surplombaient l\u2019horizon bleu.<\/p>\n<div id=\"attachment_1547\" style=\"width: 1090px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1547\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1547 size-large\" title=\"Chaise \u00e0 bascule RIOH, placage pierre naturelle\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870-1080x1080.jpg\" alt=\"chaise \u00e0 bascule RIOH, placage pierre naturelle\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870-1080x1080.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><p id=\"caption-attachment-1547\" class=\"wp-caption-text\">Chaise \u00e0 bascule RIOH, placage pierre naturelle<\/p><\/div>\n<p>Mais pourquoi ajouter une lettre \u00e0 l\u2019algorithme de d\u00e9part? Peut-\u00eatre, pour permettre \u00e0 Laurent Hopp de flirter avec cette ville, avec son design et notamment ses nombreuses \u201crocking chairs\u201c. En effet, il s\u2019inspire de ses battements et nombreux incurv\u00e9s afin de jouer avec l\u2019\u00e9quilibre d\u2019un design historique tel que celui de la chaise <em>DCS 106<\/em>, embl\u00e9matique si\u00e8ge de bureau sign\u00e9 par Giancarlo Piretti en 1965. Redessin\u00e9e en 2017, elle se charge \u00e0 pr\u00e9sent d\u2019une vari\u00e9t\u00e9 de mati\u00e8res telle que le bois naturel, color\u00e9, le cuir, la pierre et m\u00eame la fourrure afin de questionner notre \u00e9conomie certes, mais aussi notre \u00e9quilibre et celui du futur lecteur sagement install\u00e9 sur ces assises nouvellement mobiles.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1556\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/DSCF6776-1620x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/DSCF6776-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/DSCF6776-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/DSCF6776-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/DSCF6776-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/DSCF6776-720x480.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/DSCF6776.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><\/p>\n<div id=\"attachment_1546\" style=\"width: 1090px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1546\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1546 size-large\" title=\"chaise \u00e0 bascule RIOH, cuir teint\u00e9\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG_1375-1080x1080.jpeg\" alt=\"Chaise \u00e0 bascule RIOH, cuir teint\u00e9\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG_1375.jpeg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG_1375-320x320.jpeg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG_1375-720x720.jpeg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG_1375-768x768.jpeg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG_1375-130x130.jpeg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG_1375-260x260.jpeg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG_1375-480x480.jpeg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG_1375-150x150.jpeg 150w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><p id=\"caption-attachment-1546\" class=\"wp-caption-text\">Chaise \u00e0 bascule RIOH, cuir teint\u00e9<\/p><\/div>\n<p>Le chanfrein existant d&rsquo;origine sur les parties en fonte d&rsquo;aluminium est repris en cern\u00e9 de cette nouvelle extension. La hauteur d&rsquo;assise est ajust\u00e9e, l&rsquo;aluminium est re-poli. Les dossiers et assises sont d\u00e9shabill\u00e9s, ponc\u00e9s et vernis trois couches.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-1549 size-large\" title=\"chaise RIOH, vernis hydro\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1JPG-1080x1080.jpg\" alt=\"chaise RIOH, vernis hydro \" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1JPG.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1JPG-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1JPG-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1JPG-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1JPG-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1JPG-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1JPG-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1JPG-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<p>chaise RIOH, vernis hydro<\/p>\n<p>Cette bascule nous invite \u00e0 appr\u00e9hender tant la lecture que l\u2019espace diff\u00e9remment, elle nous ferait presque oublier la doctrine de la manufacture Castelli dans les seventies qui annon\u00e7ait d\u00e9j\u00e0 que : \u201c<em>Quand tu ne l\u2019utilises pas, pense \u00e0 elle comme une sculpture\u201c.\u00a0 <\/em><em>Arlene Berceliot Courtin<\/em><\/p>\n<p>A d\u00e9couvrir chez melville \u00e0 Aix en Provence.<\/p>\n<div id=\"attachment_1548\" style=\"width: 1090px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1548\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1548 size-large\" title=\"chaise RIOH, placage de pierre naturelle\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-1369-1080x1080.jpg\" alt=\"chaise RIOH, placage de pierre naturelle\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-1369.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-1369-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-1369-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-1369-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-1369-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-1369-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-1369-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-1369-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><p id=\"caption-attachment-1548\" class=\"wp-caption-text\">chaise RIOH, placage de pierre naturelle<\/p><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis le d\u00e9but des ann\u00e9es 2000, Laurent Hopp &#8211; laur\u00e9at du prix HSBC pour la photographie en 2010 &#8211; d\u00e9veloppe [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1547,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-7870.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1538"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1538"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1538\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1564,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1538\/revisions\/1564"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1547"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1538"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1538"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1538"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}