{"id":1619,"date":"2018-05-05T08:28:08","date_gmt":"2018-05-05T06:28:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1619"},"modified":"2018-05-05T08:28:08","modified_gmt":"2018-05-05T06:28:08","slug":"le-quebec-a-lhonneur-avec-le-label-lambertfils","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/le-quebec-a-lhonneur-avec-le-label-lambertfils\/","title":{"rendered":"Le Quebec \u00e0 l&rsquo;honneur avec le label Lambert&#038;Fils"},"content":{"rendered":"<p>Lambert&amp;Fils, le studio collaboratif de Montr\u00e9al a pr\u00e9sent\u00e9 sa nouvelle cr\u00e9ation de luminaires au salon de Stockholm en f\u00e9vrier dernier. La gamme de suspensions au design industriel et ultra minimaliste MILE est sublime, les formes sont r\u00e9duites \u00e0 l&rsquo;essentiel.<\/p>\n<div id=\"attachment_1625\" style=\"width: 1360px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1625\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1625 size-large\" title=\"Suspension MILE - Lambert&amp;Fils\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/MIL01BU1photoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-1350x1080.jpg\" alt=\"suspension MILE\" width=\"1350\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/MIL01BU1photoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie.jpg 1350w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/MIL01BU1photoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-900x720.jpg 900w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/MIL01BU1photoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-768x614.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/MIL01BU1photoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-130x104.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/MIL01BU1photoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-600x480.jpg 600w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/MIL01BU1photoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-720x576.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1350px) 100vw, 1350px\" \/><p id=\"caption-attachment-1625\" class=\"wp-caption-text\">suspension MILE<\/p><\/div>\n<p>Lors de son ouverture \u00e0 l&rsquo;automne 2016, melville avait eu un v\u00e9ritable coup de foudre pour la collection LAURENT, des suspensions sculpturales et pr\u00e9cieuses compos\u00e9es de globes en verre souffl\u00e9 et de feuilles de m\u00e9tal permettant de structurer l&rsquo;espace.<\/p>\n<div id=\"attachment_1624\" style=\"width: 1090px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1624\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1624 size-large\" title=\"Suspensions LAURENT - Lambert&amp;Fils\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT020607BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-1080x1080.jpg\" alt=\"Suspensions LAURENT\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT020607BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT020607BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT020607BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT020607BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT020607BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT020607BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT020607BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT020607BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><p id=\"caption-attachment-1624\" class=\"wp-caption-text\">Suspensions LAURENT<\/p><\/div>\n<p>Coup de coeur \u00e9galement lors de la rencontre avec l&rsquo;\u00e9quipe form\u00e9e par Samuel Lambert, des cr\u00e9ateurs et des artisans passionn\u00e9s par leur art, rigoureux dans l&rsquo;ex\u00e9cution, \u00e9minemment chaleureux et sympathiques. Une cinquantaine de personnes oeuvrent pour cette marque qui accorde une attention presque obsessionnelle \u00e0 la puret\u00e9 de la forme. Toutes les lampes sont con\u00e7ues et r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 Montr\u00e9al.<\/p>\n<div id=\"attachment_1621\" style=\"width: 971px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1621\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1621 size-large\" title=\"Suspension LAURENT - Lambert&amp;Fils\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT03BLBLBLAWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-961x1080.jpg\" alt=\"Suspension LAURENT \" width=\"961\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT03BLBLBLAWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie.jpg 961w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT03BLBLBLAWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-641x720.jpg 641w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT03BLBLBLAWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-768x863.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT03BLBLBLAWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-130x146.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT03BLBLBLAWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-427x480.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 961px) 100vw, 961px\" \/><p id=\"caption-attachment-1621\" class=\"wp-caption-text\">Suspension LAURENT<\/p><\/div>\n<p>Bref, melville adore le label Lambert&amp;Fils et est fier de distribuer leurs cr\u00e9ations en exclusivit\u00e9 dans le sud de la France.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/shop.melville-design.com\/marque\/lambert-fils\/\">https:\/\/shop.melville-design.com\/marque\/lambert-fils\/<\/a><\/p>\n<p>Les suspensions de la gamme LAURENT sont expos\u00e9es au showroom de melville \u00e0 Aix-en-Provence, et vous pourrez d\u00e9couvrir la suspension MILE 3 en exclusivit\u00e9 sur le stand projet du <strong>salon C\u00f4t\u00e9 Sud o\u00f9 melville sera pr\u00e9sent cette ann\u00e9e du 8 au 12 juin<\/strong>.<\/p>\n<div id=\"attachment_1623\" style=\"width: 731px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1623\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1623 size-large\" title=\"Suspension LAURENT - Lambert&amp;Fils\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT05CHBEBLPWphotoshoot2credit-ARSENI-KHAMZIN-copie-721x1080.jpg\" alt=\"Suspension LAURENT\" width=\"721\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT05CHBEBLPWphotoshoot2credit-ARSENI-KHAMZIN-copie.jpg 721w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT05CHBEBLPWphotoshoot2credit-ARSENI-KHAMZIN-copie-481x720.jpg 481w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT05CHBEBLPWphotoshoot2credit-ARSENI-KHAMZIN-copie-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT05CHBEBLPWphotoshoot2credit-ARSENI-KHAMZIN-copie-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 721px) 100vw, 721px\" \/><p id=\"caption-attachment-1623\" class=\"wp-caption-text\">Suspension LAURENT<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1620\" style=\"width: 1747px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1620\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1620 size-large\" title=\"Suspension LAURENT - Lambert&amp;Fils\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT01BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-1737x1080.jpg\" alt=\"Susepension LAURENT\" width=\"1737\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT01BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie.jpg 1737w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT01BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-1158x720.jpg 1158w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT01BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-768x478.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT01BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-130x81.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT01BLBLBLPWphotoshootcredit-ARSENI-KHAMZIN-copie-720x448.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1737px) 100vw, 1737px\" \/><p id=\"caption-attachment-1620\" class=\"wp-caption-text\">Suspension LAURENT<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lambert&amp;Fils, le studio collaboratif de Montr\u00e9al a pr\u00e9sent\u00e9 sa nouvelle cr\u00e9ation de luminaires au salon de Stockholm en f\u00e9vrier dernier. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1623,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/LRT05CHBEBLPWphotoshoot2credit-ARSENI-KHAMZIN-copie.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1619"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1619"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1619\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1628,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1619\/revisions\/1628"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1623"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1619"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1619"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1619"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}