{"id":1632,"date":"2018-05-31T10:31:25","date_gmt":"2018-05-31T08:31:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1632"},"modified":"2018-05-31T10:31:25","modified_gmt":"2018-05-31T08:31:25","slug":"nuura-des-lampes-contemporaines-avec-une-touche-art-deco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/nuura-des-lampes-contemporaines-avec-une-touche-art-deco\/","title":{"rendered":"Nuura, un \u00e9clairage moderne avec une touche art-d\u00e9co"},"content":{"rendered":"<p>Nuura est un jeune arrivant sur le march\u00e9 du design scandinave. Un b\u00e9b\u00e9 fort bien n\u00e9 puisque d&rsquo;anciens dirigeants exp\u00e9riment\u00e9s de maisons c\u00e9l\u00e8bres comme Gubi ou By Lassen se sont pench\u00e9s sur son berceau et participent \u00e0 cette nouvelle aventure.\u00a0 La collection de luminaires a \u00e9t\u00e9 imagin\u00e9e par la designer Sofie Refer, tr\u00e8s reconnue pour son travail et particuli\u00e8rement attentive \u00e0 la tradition danoise en mati\u00e8re de design.<\/p>\n<div id=\"attachment_1631\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1631\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1631 size-large\" title=\"Suspension Anoli - Nuura\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Anoli6Nordic-Gold1-720x1080.jpg\" alt=\"Suspenion Anoli - Nuura\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Anoli6Nordic-Gold1.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Anoli6Nordic-Gold1-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Anoli6Nordic-Gold1-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Anoli6Nordic-Gold1-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1631\" class=\"wp-caption-text\">Suspension Anoli &#8211; Nuura<\/p><\/div>\n<p>Le respect de la tradition associ\u00e9 \u00e0 une technique d&rsquo;\u00e9clairage \u00e0 la pointe ont donn\u00e9 naissance \u00e0 une collection \u00e9l\u00e9gante et contemporaine, sophistiqu\u00e9e tout en affichant une grande sobri\u00e9t\u00e9.<\/p>\n<div id=\"attachment_1638\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1638\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1638 size-large\" title=\"Suspension Anoli - Nuura\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraAnolimediumlifestyle1-720x1080.jpg\" alt=\"Suspension Anoli - Nuura\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraAnolimediumlifestyle1.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraAnolimediumlifestyle1-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraAnolimediumlifestyle1-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraAnolimediumlifestyle1-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1638\" class=\"wp-caption-text\">Suspension Anoli &#8211; Nuura<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1642\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1642\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1642 size-large\" title=\"Lampe \u00e0 poser Blossi - Nuura\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraBlossitablelifestyle3-720x1080.jpg\" alt=\"Lampe \u00e0 poser Blossi - Nuura\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraBlossitablelifestyle3.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraBlossitablelifestyle3-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraBlossitablelifestyle3-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraBlossitablelifestyle3-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1642\" class=\"wp-caption-text\">Lampe \u00e0 poser Blossi &#8211; Nuura<\/p><\/div>\n<p>La gamme Blossi et en particulier son chandelier monumental est une combinaison \u00e9tonnante de graphisme et de modernit\u00e9 et renvoie aux codes art-d\u00e9co du si\u00e8cle dernier.<\/p>\n<div id=\"attachment_1635\" style=\"width: 1679px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1635\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1635 size-large\" title=\"Chandelier Blossi - Nuura\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Blossi8Nordic-Gold2-1669x1080.jpg\" alt=\"Chandelier Blossi - Nuura\" width=\"1669\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Blossi8Nordic-Gold2.jpg 1669w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Blossi8Nordic-Gold2-1113x720.jpg 1113w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Blossi8Nordic-Gold2-768x497.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Blossi8Nordic-Gold2-130x84.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Blossi8Nordic-Gold2-720x466.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1669px) 100vw, 1669px\" \/><p id=\"caption-attachment-1635\" class=\"wp-caption-text\">Chandelier Blossi &#8211; Nuura<\/p><\/div>\n<p>La collection de luminaires est \u00e9galement particuli\u00e8rement adapt\u00e9e au march\u00e9 des professionnels, h\u00f4tellerie ou restaurants haut de gamme.<\/p>\n<div id=\"attachment_1637\" style=\"width: 960px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1637\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1637 size-large\" title=\"Suspension Miira - Nuura\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Miira13opticRock-Grey1png-950x1080.png\" alt=\"Suspension Miira - Nuura\" width=\"950\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Miira13opticRock-Grey1png.png 950w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Miira13opticRock-Grey1png-633x720.png 633w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Miira13opticRock-Grey1png-768x873.png 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Miira13opticRock-Grey1png-130x148.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Miira13opticRock-Grey1png-422x480.png 422w\" sizes=\"(max-width: 950px) 100vw, 950px\" \/><p id=\"caption-attachment-1637\" class=\"wp-caption-text\">Suspension Miira &#8211; Nuura<\/p><\/div>\n<p>melville est heureux de distribuer la marque Muura, en prime pour la France \u00e0 Aix en Provence, au showroom et sur le site de melville :<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/shop.melville-design.com\/marque\/nuura\/\">https:\/\/shop.melville-design.com\/marque\/nuura\/<\/a><\/p>\n<div id=\"attachment_1643\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1643\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1643 size-large\" title=\"Suspension Miira - Nuura\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraMiira6opallifestyle1-720x1080.jpg\" alt=\"Suspension Miira - Nuura\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraMiira6opallifestyle1.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraMiira6opallifestyle1-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraMiira6opallifestyle1-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/NuuraMiira6opallifestyle1-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1643\" class=\"wp-caption-text\">Suspension Miira &#8211; Nuura<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nuura est un jeune arrivant sur le march\u00e9 du design scandinave. Un b\u00e9b\u00e9 fort bien n\u00e9 puisque d&rsquo;anciens dirigeants exp\u00e9riment\u00e9s [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1631,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Anoli6Nordic-Gold1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1632"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1632"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1632\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1669,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1632\/revisions\/1669"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1631"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1632"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1632"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1632"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}