{"id":1681,"date":"2018-06-05T19:16:01","date_gmt":"2018-06-05T17:16:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1681"},"modified":"2018-06-05T20:08:00","modified_gmt":"2018-06-05T18:08:00","slug":"melville-participe-au-salon-cote-sud-2018-espace-projets","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/melville-participe-au-salon-cote-sud-2018-espace-projets\/","title":{"rendered":"melville participe au salon C\u00f4t\u00e9 Sud, espace Projets !"},"content":{"rendered":"<p>melville participe aux 20 ans du salon Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud et vous accueille sur l&rsquo;Espace 03 PROJETS du 8 au 11 juin 2018 \u00e0 Aix en Provence !<\/p>\n<p>Venez d\u00e9couvrir la sc\u00e9nographie rose-fraise de melville sign\u00e9e Franck MOULY et l&rsquo;illustration de J\u00e9r\u00f4me MASI r\u00e9alis\u00e9e pour l&rsquo;occasion.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1690\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melville-et-Je\u0301rome-Massi-856x720.png\" alt=\"\" width=\"856\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melville-et-Je\u0301rome-Massi-856x720.png 856w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melville-et-Je\u0301rome-Massi-768x646.png 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melville-et-Je\u0301rome-Massi-1284x1080.png 1284w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melville-et-Je\u0301rome-Massi-130x109.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melville-et-Je\u0301rome-Massi-571x480.png 571w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melville-et-Je\u0301rome-Massi-720x606.png 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melville-et-Je\u0301rome-Massi.png 1840w\" sizes=\"(max-width: 856px) 100vw, 856px\" \/><\/p>\n<p>Retrouvez nous \u00e9galement pendant le salon sur les r\u00e9seaux sociaux Facebook et Instragram :<\/p>\n<p>#melvilledesignforyou<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-1692\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melvilledesignforyou.jpg\" alt=\"\" width=\"750\" height=\"472\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melvilledesignforyou.jpg 750w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melvilledesignforyou-130x82.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melvilledesignforyou-720x453.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>melville participe aux 20 ans du salon Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud et vous accueille sur l&rsquo;Espace 03 PROJETS du 8 au [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1690,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/melville-et-Je\u0301rome-Massi.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1681"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1681"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1681\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1694,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1681\/revisions\/1694"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1690"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1681"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1681"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1681"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}