{"id":1763,"date":"2018-10-31T14:25:02","date_gmt":"2018-10-31T13:25:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1763"},"modified":"2018-10-31T14:25:02","modified_gmt":"2018-10-31T13:25:02","slug":"microcosmos-par-serge-fonchin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/microcosmos-par-serge-fonchin\/","title":{"rendered":"MICROCOSMOS par Serge Fonchin"},"content":{"rendered":"<p>Le projet MICROCOSMOS est n\u00e9 d&rsquo;une ambition un peu folle, celle de r\u00eaver \u00ab\u00a0un autre monde\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Une grande partie des projets de Serge Fonchin sont r\u00e9solument tourn\u00e9s vers cette id\u00e9e de voir le monde qui nous entoure \u00e0 travers le prisme de l&rsquo;imagination, du souvenir, qui m\u00e8nent au voyage.<\/p>\n<p>Les bact\u00e9ries, les moisissures, les levures&#8230;une vie grouille sous nos yeux ! Serge Fonchin l&rsquo;observe \u00e0 longueur de journ\u00e9e, \u00e0 travers le prisme cart\u00e9sien de la discipline, la rigueur scientifique, et il se lasse&#8230; de ce monde trop bien ordonn\u00e9: r\u00e8gne, embranchement&#8230;famille, esp\u00e8ce&#8230; Il \u00e9touffe de cette scl\u00e9rose \u00e9ducative, il lui faut de la cr\u00e9ativit\u00e9, un soup\u00e7on de r\u00e9flexion et beaucoup d&rsquo;imagination. Il s&rsquo;\u00e9vade dans cet univers inaccessible et inattendu&#8230; ce monde invisible.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1725\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos6-copie-1620x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos6-copie-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos6-copie-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos6-copie-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos6-copie-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos6-copie-720x480.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos6-copie.jpg 1900w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><\/p>\n<p>Serge Fonchi a de l&rsquo;ambition pour ce monde microscopique, il voit grand, il imagine un autre monde invisible, celui de l&rsquo;infiniment grand.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1728\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos13-copie-1620x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos13-copie-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos13-copie-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos13-copie-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos13-copie-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos13-copie-720x480.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos13-copie.jpg 1900w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><\/p>\n<p>L&rsquo;exposition est \u00e0 d\u00e9couvrir chez melville dans le cadre de Phot&rsquo;Aix pendant quelques jours encore \u00e0 Aix en Provence.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1722\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Photo12-copie-1620x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Photo12-copie-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Photo12-copie-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Photo12-copie-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Photo12-copie-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Photo12-copie-720x480.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Photo12-copie.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-1726\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos9-copie-1620x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos9-copie-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos9-copie-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos9-copie-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos9-copie-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos9-copie-720x480.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos9-copie.jpg 1900w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le projet MICROCOSMOS est n\u00e9 d&rsquo;une ambition un peu folle, celle de r\u00eaver \u00ab\u00a0un autre monde\u00a0\u00bb. Une grande partie des [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1725,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Microcosmos6-copie.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1763"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1763"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1763\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1764,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1763\/revisions\/1764"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1725"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1763"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1763"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1763"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}