{"id":1771,"date":"2018-12-02T09:13:45","date_gmt":"2018-12-02T08:13:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1771"},"modified":"2018-12-02T09:13:45","modified_gmt":"2018-12-02T08:13:45","slug":"melville-sous-le-signe-de-lelegance","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/melville-sous-le-signe-de-lelegance\/","title":{"rendered":"melville sous le signe de l&rsquo;\u00e9l\u00e9gance"},"content":{"rendered":"<div class=\"page\" title=\"Page 1\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p>melville sous le signe de l&rsquo;\u00e9l\u00e9gance a\u0300 la franc\u0327aise cet hiver, avec la chaise Humaniste du studio bordelais <strong>EXTRANORM<\/strong>. Sobrie\u0301te\u0301 des lignes et raffinement du reve\u0302tement Lelie\u0300vre, avec une touche non conventionnelle qui caracte\u0301rise la maison.<\/p>\n<div id=\"attachment_1748\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1748\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1748 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/5_eleganc_melv_voinot-720x1080.jpg\" alt=\"Photo Gabrielle Voinot\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/5_eleganc_melv_voinot-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/5_eleganc_melv_voinot-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/5_eleganc_melv_voinot-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/5_eleganc_melv_voinot-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/5_eleganc_melv_voinot-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/5_eleganc_melv_voinot.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1748\" class=\"wp-caption-text\">Fauteuil Humaniste &#8211; Extranorm<\/p><\/div>\n<p>Shooting photo avec <strong>Gabrielle Voinot<\/strong> sur la place de l\u2019archeve\u0302che\u0301 et dans un h\u00f4tel particulier a\u0300 Aix-en-Provence.<\/p>\n<div class=\"page\" title=\"Page 1\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p>Cette belle dynamique s&rsquo;inscrit dans la continuite\u0301 des projets d\u2019e\u0301quipement en mobilier et luminaires haut de gamme sur lesquels melville a collabore\u0301 cette anne\u0301e: les restaurants des \u00e9tablissements de Baumanie\u0300re aux Baux-de-Provence et \u00e0 Villeneuve- lez-Avignon, un penthouse priv\u00e9 \u00e0 Manhattan, une bergerie \u00e0 Puyricard, ou encore le salon VIP d&rsquo;un c\u00e9l\u00e8bre mus\u00e9e fran\u00e7ais en d\u00e9cembre.<\/p>\n<div id=\"attachment_1752\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1752\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1752 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/7_eleganc_melv_voinot_ld-720x1080.jpg\" alt=\"Photo Gabrielle Voinot\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/7_eleganc_melv_voinot_ld-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/7_eleganc_melv_voinot_ld-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/7_eleganc_melv_voinot_ld-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/7_eleganc_melv_voinot_ld-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/7_eleganc_melv_voinot_ld-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/7_eleganc_melv_voinot_ld.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1752\" class=\"wp-caption-text\">Fauteuil Humaniste &#8211; Extranorm<\/p><\/div>\n<p>La collection de chaises, tabourets et fauteuils HUMANISTE est disponible chez melville.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/shop.melville-design.com\/produit\/mobilier\/fauteuil-humaniste\/\">https:\/\/shop.melville-design.com\/produit\/mobilier\/fauteuil-humaniste\/<\/a><\/p>\n<div id=\"attachment_1762\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1762\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1762 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/elegance_melv_gvoinot-28-720x1080.jpg\" alt=\"Photo Gabrielle Voinot\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/elegance_melv_gvoinot-28-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/elegance_melv_gvoinot-28-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/elegance_melv_gvoinot-28-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/elegance_melv_gvoinot-28-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/elegance_melv_gvoinot-28-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/elegance_melv_gvoinot-28.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1762\" class=\"wp-caption-text\">Fauteuil humaniste &#8211; Extranorm<\/p><\/div>\n<p><strong><em>melville\u00a0vous conseille et vous accompagne dans la r\u00e9alisation de votre projet r\u00e9sidentiel ou tertiaire, en direct ou en collaboration avec un architecte ou un d\u00e9corateur d\u2019int\u00e9rieur.<\/em><\/strong><\/p>\n<div id=\"attachment_1741\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1741\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1741 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/O1A4565-720x1080.jpg\" alt=\"Photo Gabrielle Voinot\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/O1A4565-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/O1A4565-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/O1A4565-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/O1A4565-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/O1A4565-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/O1A4565.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1741\" class=\"wp-caption-text\">Fauteuil Humaniste &#8211; Extranorm<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1751\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1751\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1751 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/6_eleganc_melv_voinot_ld-720x1080.jpg\" alt=\"Photo Gabrielle Voinot\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/6_eleganc_melv_voinot_ld-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/6_eleganc_melv_voinot_ld-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/6_eleganc_melv_voinot_ld-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/6_eleganc_melv_voinot_ld-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/6_eleganc_melv_voinot_ld-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/6_eleganc_melv_voinot_ld.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1751\" class=\"wp-caption-text\">Fauteuil Humaniste &#8211; Extranorm<\/p><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>melville sous le signe de l&rsquo;\u00e9l\u00e9gance a\u0300 la franc\u0327aise cet hiver, avec la chaise Humaniste du studio bordelais EXTRANORM. Sobrie\u0301te\u0301 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1741,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[7],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/O1A4565.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1771"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1771"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1771\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1808,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1771\/revisions\/1808"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1741"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1771"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1771"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1771"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}