{"id":1792,"date":"2018-11-27T08:33:17","date_gmt":"2018-11-27T07:33:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1792"},"modified":"2018-11-27T08:33:17","modified_gmt":"2018-11-27T07:33:17","slug":"melville-equipe-le-restaurant-etoile-le-prieure","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/melville-equipe-le-restaurant-etoile-le-prieure\/","title":{"rendered":"melville \u00e9quipe Le restaurant \u00e9toil\u00e9 Le Prieur\u00e9"},"content":{"rendered":"<p>En juillet 2018, melville a \u00e9quip\u00e9 en luminaires le restaur\u00e9 \u00e9toil\u00e9 du <strong>Prieur\u00e9 de Baumani\u00e8re<\/strong> \u00e0 Villeneuve-lez-Avignon. L&rsquo;applique Duell du studio belge <strong>SUPER MODULAR<\/strong> \u00e9claire en parfaite harmonie le mobilier et les photographies expos\u00e9es dans la salle de restaurant.<\/p>\n<div id=\"attachment_1802\" style=\"width: 1450px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1802\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1802 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-20jpg-1440x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1440\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-20jpg-1440x1080.jpg 1440w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-20jpg-960x720.jpg 960w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-20jpg-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-20jpg-130x98.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-20jpg-640x480.jpg 640w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-20jpg-720x540.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-20jpg.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><p id=\"caption-attachment-1802\" class=\"wp-caption-text\">Restaurant Le Prieur\u00e9 &#8211; Villeneuve Lez Avignon<\/p><\/div>\n<div class=\"page\" title=\"Page 1\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<div id=\"attachment_1806\" style=\"width: 820px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1806\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1806 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-22-e1543303587437-810x1080.jpg\" alt=\"Le Prieur\u00e9\" width=\"810\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-22-e1543303587437-810x1080.jpg 810w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-22-e1543303587437-540x720.jpg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-22-e1543303587437-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-22-e1543303587437-120x160.jpg 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-22-e1543303587437-360x480.jpg 360w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-22-e1543303587437-720x960.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-22-e1543303587437.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" \/><p id=\"caption-attachment-1806\" class=\"wp-caption-text\">Restaurant Le Prieur\u00e9 &#8211; Villeneuve Lez Avignon<\/p><\/div>\n<p>Cette belle dynamique s&rsquo;inscrit dans la continuite\u0301 des projets d\u2019e\u0301quipement en mobilier et luminaires haut de gamme sur lesquels melville a collabore\u0301 cette anne\u0301e : les restaurants \u00e9toil\u00e9s des \u00e9tablissements Baumanie\u0300re aux Baux-de-Provence en collaboration avec l&rsquo;architecte Philippine Lemaire, un penthouse priv\u00e9 \u00e0 Manhattan, une bergerie \u00e0 Puyricard, ou encore le salon VIP d&rsquo;un c\u00e9l\u00e8bre mus\u00e9e fran\u00e7ais en d\u00e9cembre prochain.<\/p>\n<div id=\"attachment_1797\" style=\"width: 725px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1797\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1797 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-1-715x1080.jpg\" alt=\"Applique Duell\" width=\"715\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-1-715x1080.jpg 715w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-1-477x720.jpg 477w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-1-768x1160.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-1-106x160.jpg 106w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-1-318x480.jpg 318w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-1.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 715px) 100vw, 715px\" \/><p id=\"caption-attachment-1797\" class=\"wp-caption-text\">Applique DUELL &#8211; SuperModular<\/p><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"attachment_1801\" style=\"width: 1450px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1801\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1801 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-17-1440x1080.jpg\" alt=\"Le Prieur\u00e9\" width=\"1440\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-17-1440x1080.jpg 1440w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-17-960x720.jpg 960w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-17-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-17-130x98.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-17-640x480.jpg 640w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-17-720x540.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-17.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><p id=\"caption-attachment-1801\" class=\"wp-caption-text\">Restaurant Le Prieur\u00e9 &#8211; Villeneuve Lez Avignon<\/p><\/div>\n<p><strong><em>melville\u00a0vous conseille et vous accompagne dans la r\u00e9alisation de votre projet r\u00e9sidentiel ou tertiaire, en direct ou en collaboration avec un architecte ou un d\u00e9corateur d\u2019int\u00e9rieur.<\/em><\/strong><\/p>\n<div id=\"attachment_1798\" style=\"width: 725px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1798\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1798 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-3-715x1080.jpg\" alt=\"Le Prieur\u00e9\" width=\"715\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-3-715x1080.jpg 715w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-3-477x720.jpg 477w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-3-768x1160.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-3-106x160.jpg 106w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-3-318x480.jpg 318w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-3.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 715px) 100vw, 715px\" \/><p id=\"caption-attachment-1798\" class=\"wp-caption-text\">Restaurant Le Prieur\u00e9 -Villeneuve Lez Avignon<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1800\" style=\"width: 1641px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1800\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1800 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-10-1631x1080.jpg\" alt=\"Le Prieur\u00e9\" width=\"1631\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-10-1631x1080.jpg 1631w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-10-1087x720.jpg 1087w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-10-768x509.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-10-130x86.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-10-720x477.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-10.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1631px) 100vw, 1631px\" \/><p id=\"caption-attachment-1800\" class=\"wp-caption-text\">Restaurant Le Prieur\u00e9 &#8211; Villeneuve Lez Avignon<\/p><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En juillet 2018, melville a \u00e9quip\u00e9 en luminaires le restaur\u00e9 \u00e9toil\u00e9 du Prieur\u00e9 de Baumani\u00e8re \u00e0 Villeneuve-lez-Avignon. L&rsquo;applique Duell du [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1802,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/LPVLA-20jpg.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1792"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1792"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1792\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1807,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1792\/revisions\/1807"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1802"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1792"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1792"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1792"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}