{"id":1809,"date":"2018-12-07T08:04:19","date_gmt":"2018-12-07T07:04:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1809"},"modified":"2018-12-07T08:04:19","modified_gmt":"2018-12-07T07:04:19","slug":"melville-equipe-les-restaurants-etoiles-de-baumaniere","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/melville-equipe-les-restaurants-etoiles-de-baumaniere\/","title":{"rendered":"melville \u00e9quipe les restaurants \u00e9toil\u00e9s de Baumani\u00e8re"},"content":{"rendered":"<p>En avril 2018,\u00a0melville\u00a0a \u00e9quip\u00e9 en luminaires les deux\u00a0restaurants du domaine de\u00a0<strong>Baumani\u00e8re<\/strong>, la\u00a0Cabro d\u2019Or et l\u2019Oustau de Baumani\u00e8re\u00a0en collaboration avec l\u2019architecte <strong>Philippine Lemaire.<\/strong><\/p>\n<div id=\"attachment_1654\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1654\" decoding=\"async\" class=\"size-large wp-image-1654\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-la-Cabro-DOr-Baumanie\u0300re-720x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-la-Cabro-DOr-Baumanie\u0300re-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-la-Cabro-DOr-Baumanie\u0300re-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-la-Cabro-DOr-Baumanie\u0300re-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-la-Cabro-DOr-Baumanie\u0300re-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-la-Cabro-DOr-Baumanie\u0300re-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-la-Cabro-DOr-Baumanie\u0300re.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1654\" class=\"wp-caption-text\">Lampe de Marseille &#8211; N\u00e9mo Lighting<\/p><\/div>\n<p>La collection de lampes de Marseille dessin\u00e9e par Le Corbusier et r\u00e9\u00e9dit\u00e9e par le studio <strong>NEMO<\/strong> <strong>Lighting<\/strong> et l\u2019applique Duell de la maison d\u2019\u00e9dition belge <strong>MODULAR<\/strong> ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s dans le cadre du nouvel am\u00e9nagement des espaces de r\u00e9ception.<\/p>\n<div id=\"attachment_1653\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1653\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1653 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-lOustau-de-Baumanie\u0300re-720x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-lOustau-de-Baumanie\u0300re-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-lOustau-de-Baumanie\u0300re-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-lOustau-de-Baumanie\u0300re-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-lOustau-de-Baumanie\u0300re-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-lOustau-de-Baumanie\u0300re-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-lOustau-de-Baumanie\u0300re.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1653\" class=\"wp-caption-text\">Applique Duell &#8211; Modular<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1611\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1611\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1611 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_6-720x1080.jpg\" alt=\"Baumani\u00e8re\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_6-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_6-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_6-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_6-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_6-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_6.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1611\" class=\"wp-caption-text\">Restaurant La Cabro D&rsquo;Or<\/p><\/div>\n<p>Cette belle dynamique s&rsquo;inscrit dans la continuite\u0301 des projets d\u2019e\u0301quipement en mobilier et luminaires haut de gamme sur lesquels melville a collabore\u0301 cette anne\u0301e : les restaurants \u00e9toil\u00e9s des \u00e9tablissements Baumanie\u0300re aux Baux-de-Provence en collaboration avec l&rsquo;architecte Philippine Lemaire, un penthouse priv\u00e9 \u00e0 Manhattan, une bergerie \u00e0 Puyricard, ou encore le salon VIP d&rsquo;un c\u00e9l\u00e8bre mus\u00e9e fran\u00e7ais en d\u00e9cembre prochain.<\/p>\n<div id=\"attachment_1614\" style=\"width: 1630px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1614\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1614 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_9-1620x1080.jpg\" alt=\"Baumani\u00e8re\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_9-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_9-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_9-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_9-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_9-720x480.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_9.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><p id=\"caption-attachment-1614\" class=\"wp-caption-text\">Restaurant L&rsquo;Oustau de Baumani\u00e8re<\/p><\/div>\n<div><em><strong>melville\u00a0vous conseille et vous accompagne dans la r\u00e9alisation de votre projet r\u00e9sidentiel ou tertiaire, en direct ou en collaboration avec un architecte ou un d\u00e9corateur d\u2019int\u00e9rieur.<\/strong><\/em><\/div>\n<div><em>Cr\u00e9dit photos :\u00a0Gabrielle Voinot<\/em><\/div>\n<div>\n<div id=\"attachment_1608\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1608\" decoding=\"async\" class=\"size-large wp-image-1608\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_4-720x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_4-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_4-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_4-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_4-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_4-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bauman_melv_voinot_4.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1608\" class=\"wp-caption-text\">Applique de Marseille &#8211; Nemo Lighting<\/p><\/div>\n<\/div>\n<div id=\"attachment_1810\" style=\"width: 820px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1810\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1810 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_4817-810x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"810\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_4817-810x1080.jpg 810w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_4817-540x720.jpg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_4817-768x1025.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_4817-120x160.jpg 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_4817-360x480.jpg 360w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_4817-720x960.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/IMG_4817.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" \/><p id=\"caption-attachment-1810\" class=\"wp-caption-text\">Applique Duell &#8211; Modular<\/p><\/div>\n<div class=\"mceTemp\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En avril 2018,\u00a0melville\u00a0a \u00e9quip\u00e9 en luminaires les deux\u00a0restaurants du domaine de\u00a0Baumani\u00e8re, la\u00a0Cabro d\u2019Or et l\u2019Oustau de Baumani\u00e8re\u00a0en collaboration avec l\u2019architecte [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1654,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Restaurant-la-Cabro-DOr-Baumanie\u0300re.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1809"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1809"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1809\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1813,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1809\/revisions\/1813"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1654"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1809"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1809"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1809"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}