{"id":1843,"date":"2019-02-16T19:22:45","date_gmt":"2019-02-16T18:22:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1843"},"modified":"2019-02-16T19:22:45","modified_gmt":"2019-02-16T18:22:45","slug":"decouvrez-les-dernieres-tendances-de-stockholm-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/decouvrez-les-dernieres-tendances-de-stockholm-2019\/","title":{"rendered":"D\u00e9couvrez les derni\u00e8res tendances de Stockholm 2019 !"},"content":{"rendered":"<div id=\"attachment_1871\" style=\"width: 330px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1871\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1871 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-6-1-320x320.png\" alt=\"New Works 2019\" width=\"320\" height=\"320\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-6-1-320x320.png 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-6-1-260x260.png 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-6-1-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><p id=\"caption-attachment-1871\" class=\"wp-caption-text\">New Works 2019<\/p><\/div>\n<p>La couleur &#8211; les rev\u00eatements aux couleurs chaudes conf\u00e8rent une \u00e9l\u00e9gance feutr\u00e9e &#8230; cuivre, caf\u00e9, ocre, cr\u00e8me, curry, nude.<\/p>\n<div id=\"attachment_1852\" style=\"width: 1128px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1852\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1852 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Newworks-7.png\" alt=\"New Works 2019\" width=\"1118\" height=\"681\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Newworks-7.png 1118w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Newworks-7-768x468.png 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Newworks-7-130x79.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Newworks-7-720x439.png 720w\" sizes=\"(max-width: 1118px) 100vw, 1118px\" \/><p id=\"caption-attachment-1852\" class=\"wp-caption-text\">New Works 2019<\/p><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"attachment_1853\" style=\"width: 543px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1853\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1853 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-1.png\" alt=\"New Works 2019\" width=\"533\" height=\"709\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-1.png 533w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-1-120x160.png 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-1-361x480.png 361w\" sizes=\"(max-width: 533px) 100vw, 533px\" \/><p id=\"caption-attachment-1853\" class=\"wp-caption-text\">New Works 2019<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1857\" style=\"width: 542px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1857\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1857 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-5.png\" alt=\"New Works 2019\" width=\"532\" height=\"709\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-5.png 532w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-5-120x160.png 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/NW-5-360x480.png 360w\" sizes=\"(max-width: 532px) 100vw, 532px\" \/><p id=\"caption-attachment-1857\" class=\"wp-caption-text\">New Works 2019<\/p><\/div>\n<p>Le bois &#8211; L&rsquo;utilisation du fr\u00eane naturel danois dans sa version presque blanche donne une sensation de puret\u00e9 et sublime les lignes des meubles.<\/p>\n<div id=\"attachment_1861\" style=\"width: 965px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1861\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1861 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Form-and-Refine.png\" alt=\"\" width=\"955\" height=\"626\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Form-and-Refine.png 955w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Form-and-Refine-768x503.png 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Form-and-Refine-130x85.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Form-and-Refine-720x472.png 720w\" sizes=\"(max-width: 955px) 100vw, 955px\" \/><p id=\"caption-attachment-1861\" class=\"wp-caption-text\">Form &amp; Refine<\/p><\/div>\n<p>L&rsquo;innovation &#8211; la marque Muuto a mis au point une nouvelle coque de chaise compos\u00e9e d&rsquo;un m\u00e9lange de fibre de bois et de plastic. Le rendu est mat et tr\u00e8s doux au toucher. A parier que le proc\u00e9d\u00e9 sera vite dupliqu\u00e9 au sein de la plan\u00e8te design.<\/p>\n<div id=\"attachment_1864\" style=\"width: 819px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1864\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1864 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FiberLoungeTubeBaseBlackOchreGrainPendentGreyHalvesSide-Table-Muuto-Org_150-809x1080.jpg\" alt=\"Muuto\" width=\"809\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FiberLoungeTubeBaseBlackOchreGrainPendentGreyHalvesSide-Table-Muuto-Org_150-809x1080.jpg 809w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FiberLoungeTubeBaseBlackOchreGrainPendentGreyHalvesSide-Table-Muuto-Org_150-540x720.jpg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FiberLoungeTubeBaseBlackOchreGrainPendentGreyHalvesSide-Table-Muuto-Org_150-768x1025.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FiberLoungeTubeBaseBlackOchreGrainPendentGreyHalvesSide-Table-Muuto-Org_150-120x160.jpg 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FiberLoungeTubeBaseBlackOchreGrainPendentGreyHalvesSide-Table-Muuto-Org_150-360x480.jpg 360w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FiberLoungeTubeBaseBlackOchreGrainPendentGreyHalvesSide-Table-Muuto-Org_150-720x960.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FiberLoungeTubeBaseBlackOchreGrainPendentGreyHalvesSide-Table-Muuto-Org_150.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 809px) 100vw, 809px\" \/><p id=\"caption-attachment-1864\" class=\"wp-caption-text\">Chaise lounge Fiber &#8211; Muuto<\/p><\/div>\n<p>La chaise &#8211; avec une assise tress\u00e9e en lin ou en cuir est tendance, on la retrouve notamment chez AndTradition, BRDR. Kruger, ou Form&amp;Refine &#8230;<\/p>\n<div id=\"attachment_1860\" style=\"width: 825px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1860\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1860 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ATDLocation2019LoaferSC25In-Between_SK5_The-Moor_AP7_P376_KF1_Betty_TK1-815x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"815\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ATDLocation2019LoaferSC25In-Between_SK5_The-Moor_AP7_P376_KF1_Betty_TK1-815x1080.jpg 815w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ATDLocation2019LoaferSC25In-Between_SK5_The-Moor_AP7_P376_KF1_Betty_TK1-543x720.jpg 543w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ATDLocation2019LoaferSC25In-Between_SK5_The-Moor_AP7_P376_KF1_Betty_TK1-768x1018.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ATDLocation2019LoaferSC25In-Between_SK5_The-Moor_AP7_P376_KF1_Betty_TK1-121x160.jpg 121w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ATDLocation2019LoaferSC25In-Between_SK5_The-Moor_AP7_P376_KF1_Betty_TK1-362x480.jpg 362w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ATDLocation2019LoaferSC25In-Between_SK5_The-Moor_AP7_P376_KF1_Betty_TK1.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 815px) 100vw, 815px\" \/><p id=\"caption-attachment-1860\" class=\"wp-caption-text\">Chaise Betty &#8211; AndTradition<\/p><\/div>\n<p>A d\u00e9couvrir chez melville d\u00e8s le mois prochain!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La couleur &#8211; les rev\u00eatements aux couleurs chaudes conf\u00e8rent une \u00e9l\u00e9gance feutr\u00e9e &#8230; cuivre, caf\u00e9, ocre, cr\u00e8me, curry, nude. &nbsp; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1852,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[7],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Newworks-7.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1843"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1843"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1843\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1876,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1843\/revisions\/1876"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1852"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1843"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1843"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1843"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}