{"id":1878,"date":"2019-03-06T13:27:12","date_gmt":"2019-03-06T12:27:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1878"},"modified":"2019-03-06T13:27:12","modified_gmt":"2019-03-06T12:27:12","slug":"melville-equipe-le-nouveau-salon-vip-du-mucem","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/melville-equipe-le-nouveau-salon-vip-du-mucem\/","title":{"rendered":"melville \u00e9quipe le nouveau salon VIP du MUCEM"},"content":{"rendered":"<p>En appui du cabinet d&rsquo;architecte Marseillais bkCLUB, melville a particip\u00e9 au nouvel am\u00e9nagement du salon VIP du MUCEM \u00e0 Marseille. Le choix a port\u00e9 sur la chaise Beetle de la marque danoise GUBI. Coque d\u00e9clin\u00e9e dans 4 coloris avec un pi\u00e8tement noir assorti aux voilages du salon.<\/p>\n<div id=\"attachment_1846\" style=\"width: 1450px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1846\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1846 size-large\" title=\"MUCEM\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-1440x1080.jpg\" alt=\"Chaise Beetle - Gubi\" width=\"1440\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-1440x1080.jpg 1440w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-960x720.jpg 960w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-130x98.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-640x480.jpg 640w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-720x540.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><p id=\"caption-attachment-1846\" class=\"wp-caption-text\">Salon VIP &#8211; MUCEM<\/p><\/div>\n<p>Le chantier vient tout juste d&rsquo;\u00eatre achev\u00e9 ! Merci \u00e0 l&rsquo;\u00e9quipe du MUCEM et \u00e0 Clotilde Berrou chez BKCLUB de nous avoir fait confiance.<\/p>\n<div id=\"attachment_1847\" style=\"width: 1450px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1847\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1847 size-large\" title=\"MUCEM\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4154-1440x1080.jpg\" alt=\"Salon VIP - MUCEM\" width=\"1440\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4154-1440x1080.jpg 1440w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4154-960x720.jpg 960w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4154-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4154-130x98.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4154-640x480.jpg 640w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4154-720x540.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4154.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><p id=\"caption-attachment-1847\" class=\"wp-caption-text\">Chaise Beetle &#8211; Gubi<\/p><\/div>\n<p>melville confirme son savoir-faire en mati\u00e8re de conseil en d\u00e9coration et en am\u00e9nagement d&rsquo;int\u00e9rieur pour les professionnels et les projets.<\/p>\n<div id=\"attachment_1889\" style=\"width: 1503px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1889\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1889 size-large\" title=\"MUCEM\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG5212-1493x1080.jpg\" alt=\"MUCEM - Marseille\" width=\"1493\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG5212-1493x1080.jpg 1493w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG5212-995x720.jpg 995w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG5212-768x555.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG5212-130x94.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG5212-664x480.jpg 664w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG5212-720x521.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG5212.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1493px) 100vw, 1493px\" \/><p id=\"caption-attachment-1889\" class=\"wp-caption-text\">MUCEM &#8211; Marseille<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1883\" style=\"width: 760px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1883\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1883 size-full\" title=\"MUCEM\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_4179.jpg\" alt=\"Chaise Beetle - Gubi\" width=\"750\" height=\"951\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_4179.jpg 750w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_4179-568x720.jpg 568w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_4179-126x160.jpg 126w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_4179-379x480.jpg 379w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><p id=\"caption-attachment-1883\" class=\"wp-caption-text\">Salon VIP &#8211; MUCEM<\/p><\/div>\n<p><a href=\"https:\/\/www.melville-design.com\/pour-les-professionnels\/\">https:\/\/www.melville-design.com\/pour-les-professionnels\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En appui du cabinet d&rsquo;architecte Marseillais bkCLUB, melville a particip\u00e9 au nouvel am\u00e9nagement du salon VIP du MUCEM \u00e0 Marseille. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1846,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1878"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1878"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1878\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1891,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1878\/revisions\/1891"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1846"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1878"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1878"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1878"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}