{"id":1946,"date":"2019-08-06T16:02:15","date_gmt":"2019-08-06T14:02:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1946"},"modified":"2019-08-06T16:02:15","modified_gmt":"2019-08-06T14:02:15","slug":"melville-x-le-relais-de-saint-ser","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/melville-x-le-relais-de-saint-ser\/","title":{"rendered":"melville x Le Relais de Saint Ser"},"content":{"rendered":"<p>MELVILLE \u00e9quipe le nouvel espace terrasse du RELAIS de SAINT SER \u00e0 Puyloubier, au pied de la Saint Victoire.<\/p>\n<p>L&rsquo;h\u00f4tel a s\u00e9lectionn\u00e9 la marque portugaise Adico pour le mobilier, en particulier la collection 5008 de tables, chaises et tabourets de bar.<\/p>\n<div id=\"attachment_1974\" style=\"width: 1256px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1974\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1974 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1246x1080.jpg\" alt=\"tabouret 5008 - Adico\" width=\"1246\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1246x1080.jpg 1246w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-830x720.jpg 830w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-768x666.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-130x113.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-554x480.jpg 554w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-720x624.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG.jpg 1444w\" sizes=\"(max-width: 1246px) 100vw, 1246px\" \/><p id=\"caption-attachment-1974\" class=\"wp-caption-text\">Le Relais de Saint Ser<\/p><\/div>\n<p>Pour un lunch, un brunch ou un caf\u00e9, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 faire un stop au Relais de Saint Ser cet \u00e9t\u00e9.<\/p>\n<div id=\"attachment_1975\" style=\"width: 1239px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1975\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1975 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-1-1229x1080.jpg\" alt=\"Chaises et tables 5008 - Adico\" width=\"1229\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-1-1229x1080.jpg 1229w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-1-819x720.jpg 819w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-1-768x675.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-1-130x114.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-1-546x480.jpg 546w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-1-720x633.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-1.jpg 1679w\" sizes=\"(max-width: 1229px) 100vw, 1229px\" \/><p id=\"caption-attachment-1975\" class=\"wp-caption-text\">Le Relais de Saint Ser<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MELVILLE \u00e9quipe le nouvel espace terrasse du RELAIS de SAINT SER \u00e0 Puyloubier, au pied de la Saint Victoire. L&rsquo;h\u00f4tel [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1976,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1946"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1946"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1946\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1977,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1946\/revisions\/1977"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1976"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1946"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1946"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1946"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}