{"id":1953,"date":"2019-08-14T18:05:19","date_gmt":"2019-08-14T16:05:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1953"},"modified":"2019-08-14T18:05:19","modified_gmt":"2019-08-14T16:05:19","slug":"melville-dans-les-pages-des-hotels-etoiles","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/melville-dans-les-pages-des-hotels-etoiles\/","title":{"rendered":"melville dans les pages des h\u00f4tels \u00e9toil\u00e9s +"},"content":{"rendered":"<p>melville communique au travers des magazines de 3 grandes adresses \u00e9toil\u00e9es de la r\u00e9gion : la VILLA GALLICI \u00e0 Aix-en-Provence, LES LODGES sur la route de la Sainte Victoire et le domaine de BAUMANIERE aux Baux de Provence.<\/p>\n<p>3 h\u00f4tels 5 \u00e9toiles amateurs de design et de beaux objets qui soutiennent MELVILLE dans sa d\u00e9marche s\u00e9lective en mati\u00e8re d&rsquo;offre design dans la r\u00e9gion.<\/p>\n<div id=\"attachment_1954\" style=\"width: 1090px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1954\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1954 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2-1080x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2-1080x1080.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><p id=\"caption-attachment-1954\" class=\"wp-caption-text\">Valla Gallici &#8211; Aix en Provence<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1999\" style=\"width: 810px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1999\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1999 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1067\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles.jpg 800w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-540x720.jpg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-120x160.jpg 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-360x480.jpg 360w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-720x960.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><p id=\"caption-attachment-1999\" class=\"wp-caption-text\">Villa Gallici &#8211; Aix en Provence<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1998\" style=\"width: 810px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1998\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1998 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-3.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1067\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-3.jpg 800w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-3-540x720.jpg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-3-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-3-120x160.jpg 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-3-360x480.jpg 360w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Com-5-e\u0301toiles-3-720x960.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><p id=\"caption-attachment-1998\" class=\"wp-caption-text\">melville &#8211; luminaires design d&rsquo;exception<\/p><\/div>\n<p>MELVILLE collabore par ailleurs depuis d\u00e9j\u00e0 2 ans avec BAUMANIERE en accompagnant l&#8217;embellissement des suites et restaurants de l&rsquo;\u00e9tablissement sous l&rsquo;\u00e9gide de l&rsquo;architecte Philippine Lemaire.<\/p>\n<p>MELVILLE vous souhaite un bel \u00e9t\u00e9 design.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>melville communique au travers des magazines de 3 grandes adresses \u00e9toil\u00e9es de la r\u00e9gion : la VILLA GALLICI \u00e0 Aix-en-Provence, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1954,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Com-5-e\u0301toiles-2.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1953"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1953"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1953\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2002,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1953\/revisions\/2002"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1954"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1953"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1953"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1953"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}