{"id":1958,"date":"2019-09-20T11:10:00","date_gmt":"2019-09-20T09:10:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=1958"},"modified":"2019-09-20T11:10:00","modified_gmt":"2019-09-20T09:10:00","slug":"melville-x-etablissements-de-baumaniere","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/melville-x-etablissements-de-baumaniere\/","title":{"rendered":"melville x \u00e9tablissements de Baumani\u00e8re"},"content":{"rendered":"<p>Etape 2 de la collaboration de melville avec les \u00e9tablissements de BAUMANIERE aux Baux de Provence avec le relooking de 4 suites sous l&rsquo;impulsion de l&rsquo;architecte d&rsquo;int\u00e9rieur Philippine Lemaire.<\/p>\n<p>Les marques Andtradition et Gubi sont mises \u00e0 l&rsquo;honneur tant pour le mobilier que pour les luminaires.<\/p>\n<div id=\"attachment_1959\" style=\"width: 1630px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1959\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1959 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot16bd-1620x1080.jpg\" alt=\"Suite de l'h\u00f4tel Baumani\u00e8re\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot16bd-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot16bd-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot16bd-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot16bd-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot16bd-720x480.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot16bd.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><p id=\"caption-attachment-1959\" class=\"wp-caption-text\">Lampe Formakami &#8211; Andtradition<\/p><\/div>\n<p>melville \u00e9quipe avec enthousiasme les belles adresses haut de gamme de la r\u00e9gion.<\/p>\n<div id=\"attachment_1960\" style=\"width: 1630px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1960\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1960 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-1620x1080.jpg\" alt=\"Suite de l'h\u00f4tel Baumani\u00e8re\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-720x480.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><p id=\"caption-attachment-1960\" class=\"wp-caption-text\">Lampadaire 9602 &#8211; Gubi<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1961\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1961\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1961 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot20bd-720x1080.jpg\" alt=\"Suite de l'h\u00f4tel Baumani\u00e8re\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot20bd-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot20bd-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot20bd-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot20bd-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot20bd-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot20bd.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1961\" class=\"wp-caption-text\">Chaise Pavillon &#8211; Andtradition<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1963\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1963\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1963 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot47bd-720x1080.jpg\" alt=\"Suite de l'h\u00f4tel Baumani\u00e8re\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot47bd-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot47bd-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot47bd-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot47bd-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot47bd-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot47bd.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-1963\" class=\"wp-caption-text\">Lampe Formakami &#8211; Andtradition<\/p><\/div>\n<p>Cr\u00e9dit photos : Gabrielle Voinot<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Etape 2 de la collaboration de melville avec les \u00e9tablissements de BAUMANIERE aux Baux de Provence avec le relooking de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1960,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1958"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1958"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1958\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1966,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1958\/revisions\/1966"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1960"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1958"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1958"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1958"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}