{"id":2021,"date":"2019-11-22T10:54:16","date_gmt":"2019-11-22T09:54:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=2021"},"modified":"2019-11-22T10:54:16","modified_gmt":"2019-11-22T09:54:16","slug":"vous-nous-avez-fait-confiance-pour-vos-projets","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/vous-nous-avez-fait-confiance-pour-vos-projets\/","title":{"rendered":"Vous nous avez fait confiance pour vos projets&#8230;"},"content":{"rendered":"<p>Particuliers, professionnels, projets r\u00e9sidentiels ou tertiaires, vous nous avez fait confiance ces derniers mois.<\/p>\n<p>Notre s\u00e9lection est personnelle, originale, elle fait notre diff\u00e9rence, notre approche est humaine, sinc\u00e8re, centr\u00e9e sur le produit avec passion.<\/p>\n<p>Nous aimons la proximit\u00e9 et le contact personnalis\u00e9, loin des \u00e9changes sans visage, des click and collect, du manque d&rsquo;inspiration et des copies bas de gamme.<\/p>\n<p>Nous choisissons nos partenaires en toute ind\u00e9pendance, affranchi de la pression des grosses enseignes et des supermarch\u00e9s du web. Nous encourageons la jeune entreprise et la fabrication europ\u00e9enne, souvent fran\u00e7aise,\u00a0nous connaissons la valeur de nos produits.<\/p>\n<p>Nous aimons surtout nos clients, il est toujours plaisant de le rappeler,\u00a0la preuve en images.<\/p>\n<p><strong>Merci\u00a0pour votre fid\u00e9lit\u00e9 !<\/strong><\/p>\n<p>Etablissements de Baumani\u00e8re :<\/p>\n<div id=\"attachment_1960\" style=\"width: 1630px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1960\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1960 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-1620x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-1620x1080.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd-720x480.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/baumgvoinot5bd.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><p id=\"caption-attachment-1960\" class=\"wp-caption-text\">Suite des \u00e9tablissements de Baumani\u00e8re<\/p><\/div>\n<p>Luminaire NIMBUS, spectaculaire chez un particulier aixois:<\/p>\n<div id=\"attachment_2026\" style=\"width: 650px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2026\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2026 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/FullSizeRender.jpeg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"640\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/FullSizeRender.jpeg 640w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/FullSizeRender-320x320.jpeg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/FullSizeRender-130x130.jpeg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/FullSizeRender-260x260.jpeg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/FullSizeRender-480x480.jpeg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/FullSizeRender-150x150.jpeg 150w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><p id=\"caption-attachment-2026\" class=\"wp-caption-text\">Suspension Nimbus chez un particulier aixois<\/p><\/div>\n<p>S\u00e9lection pointue pour un duplex aixois:<\/p>\n<div id=\"attachment_2006\" style=\"width: 820px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2006\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2006 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/IMG3072-810x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"810\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/IMG3072-810x1080.jpg 810w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/IMG3072-540x720.jpg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/IMG3072-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/IMG3072-120x160.jpg 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/IMG3072-360x480.jpg 360w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/IMG3072-720x960.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/IMG3072.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" \/><p id=\"caption-attachment-2006\" class=\"wp-caption-text\">S\u00e9lection pointue pour un duplex aixois<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_1976\" style=\"width: 1256px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1976\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1976 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1-1246x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1246\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1-1246x1080.jpg 1246w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1-830x720.jpg 830w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1-768x666.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1-130x113.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1-554x480.jpg 554w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1-720x624.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Relais-2JPG-1.jpg 1444w\" sizes=\"(max-width: 1246px) 100vw, 1246px\" \/><p id=\"caption-attachment-1976\" class=\"wp-caption-text\">Terrasse du Relais de Saint Ser<\/p><\/div>\n<p>Terrasse du Relais de Saint Ser:<\/p>\n<p>Luminaire po\u00e9tique VOILES dans une bergerie \u00e0 Puyricard:<\/p>\n<div id=\"attachment_2027\" style=\"width: 840px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2027\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2027 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG1268-830x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"830\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG1268-830x1080.jpg 830w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG1268-554x720.jpg 554w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG1268-768x999.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG1268-123x160.jpg 123w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG1268-369x480.jpg 369w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG1268.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 830px) 100vw, 830px\" \/><p id=\"caption-attachment-2027\" class=\"wp-caption-text\">Suspension po\u00e9tique Voiles dans une bergerie \u00e0 Puyricard<\/p><\/div>\n<p>Terrasse de Jogging, l&rsquo;adresse mode pointue de Marseille:<\/p>\n<div id=\"attachment_1941\" style=\"width: 820px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1941\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1941 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Jogging-3-810x1080.jpg\" alt=\"Jogging Marseille\" width=\"810\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Jogging-3-810x1080.jpg 810w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Jogging-3-540x720.jpg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Jogging-3-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Jogging-3-120x160.jpg 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Jogging-3-360x480.jpg 360w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Jogging-3-720x960.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Jogging-3.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" \/><p id=\"caption-attachment-1941\" class=\"wp-caption-text\">Terrasse de Jogging Marseille<\/p><\/div>\n<p>Lampe de Marseille, sign\u00e9e Le Corbusier chez un particulier aixois:<\/p>\n<div id=\"attachment_2025\" style=\"width: 1091px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2025\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2025 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027-1081x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1081\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027-1081x1080.jpg 1081w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027-721x720.jpg 721w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027-768x767.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027-481x480.jpg 481w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG0027.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1081px) 100vw, 1081px\" \/><p id=\"caption-attachment-2025\" class=\"wp-caption-text\">Applique de Marseille, Le Corbusier<\/p><\/div>\n<p>Suite \u00e0 Baumani\u00e8re :<\/p>\n<div id=\"attachment_2022\" style=\"width: 759px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2022\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2022 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG_9929.jpg\" alt=\"\" width=\"749\" height=\"925\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG_9929.jpg 749w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG_9929-583x720.jpg 583w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG_9929-130x160.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/IMG_9929-389x480.jpg 389w\" sizes=\"(max-width: 749px) 100vw, 749px\" \/><p id=\"caption-attachment-2022\" class=\"wp-caption-text\">Chaise Pavilion- Suite \u00e0 Baumani\u00e8re<\/p><\/div>\n<p>Salon VIP du MUCEM \u00e0 Marseille :<\/p>\n<div id=\"attachment_1846\" style=\"width: 1450px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1846\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1846 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-1440x1080.jpg\" alt=\"MUCEM\" width=\"1440\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-1440x1080.jpg 1440w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-960x720.jpg 960w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-130x98.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-640x480.jpg 640w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158-720x540.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG4158.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1440px) 100vw, 1440px\" \/><p id=\"caption-attachment-1846\" class=\"wp-caption-text\">Salon VIP &#8211; MUCEM<\/p><\/div>\n<p>Sibast n\u00b08 dans un chalet \u00e0 Meg\u00e8ve:<\/p>\n<div id=\"attachment_2028\" style=\"width: 1034px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2028\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2028 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/59c5d1c6-d65c43ce86fff48e767aa511.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"620\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/59c5d1c6-d65c43ce86fff48e767aa511.jpg 1024w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/59c5d1c6-d65c43ce86fff48e767aa511-768x465.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/59c5d1c6-d65c43ce86fff48e767aa511-130x79.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/59c5d1c6-d65c43ce86fff48e767aa511-720x436.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><p id=\"caption-attachment-2028\" class=\"wp-caption-text\">Chaise Sibast n\u00b08 dans un chalet<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Particuliers, professionnels, projets r\u00e9sidentiels ou tertiaires, vous nous avez fait confiance ces derniers mois. Notre s\u00e9lection est personnelle, originale, elle [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2026,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[7],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/FullSizeRender.jpeg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2021"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2021"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2021\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2057,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2021\/revisions\/2057"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2026"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2021"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2021"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2021"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}