{"id":2034,"date":"2019-11-27T13:17:59","date_gmt":"2019-11-27T12:17:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=2034"},"modified":"2019-12-03T08:08:07","modified_gmt":"2019-12-03T07:08:07","slug":"kann-design-arrive-chez-melville","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/kann-design-arrive-chez-melville\/","title":{"rendered":"KANN Design arrive chez MELVILLE"},"content":{"rendered":"<div class=\"\">\n<p><strong>Kann Design<\/strong> est \u00e9diteur et fabricant de mobilier, sa superbe collection est d\u00e9sormais disponible chez melville. Une collaboration prometteuse car les deux enseignes avaient envie de travailler ensemble depuis longtemps. De quoi ravir notre client\u00e8le aixoise.<\/p>\n<div id=\"attachment_2038\" style=\"width: 400px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2038\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2038 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/table-basse-Friandise-noyer-01.jpg\" alt=\"\" width=\"390\" height=\"585\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/table-basse-Friandise-noyer-01.jpg 390w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/table-basse-Friandise-noyer-01-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/table-basse-Friandise-noyer-01-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><p id=\"caption-attachment-2038\" class=\"wp-caption-text\">Table basse Friandise<\/p><\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<div id=\"attachment_2036\" style=\"width: 400px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2036\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2036 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/meridienne-Mid-03.jpg\" alt=\"\" width=\"390\" height=\"585\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/meridienne-Mid-03.jpg 390w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/meridienne-Mid-03-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/meridienne-Mid-03-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><p id=\"caption-attachment-2036\" class=\"wp-caption-text\">M\u00e9ridienne MID<\/p><\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div id=\"attachment_2035\" style=\"width: 400px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2035\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2035 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/syste\u0300me-de\u0301tage\u0300res-eko-high-plus-02.jpg\" alt=\"\" width=\"390\" height=\"585\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/syste\u0300me-de\u0301tage\u0300res-eko-high-plus-02.jpg 390w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/syste\u0300me-de\u0301tage\u0300res-eko-high-plus-02-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/syste\u0300me-de\u0301tage\u0300res-eko-high-plus-02-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><p id=\"caption-attachment-2035\" class=\"wp-caption-text\">Biblioth\u00e8que EKO<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p>La fabrication de meubles est une affaire de famille car Houssam, le fondateur de ce studio parisien, s\u2019est appuy\u00e9 sur le savoir faire de l\u2019atelier d\u2019\u00e9b\u00e9nisterie de son p\u00e8re \u00e0 Beit Chabab au Liban, et sur un collectif d\u2019artisans ind\u00e9pendants, \u00e9b\u00e9nistes, soudeurs, tapissiers, canneurs\u2026 qui travaillent avec passion et perfectionnisme pour assurer la qualit\u00e9 de la production.<\/p>\n<div>\n<div class=\"\">\n<div id=\"attachment_2043\" style=\"width: 400px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2043\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2043 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/fauteuil-Ti-noyer-03.jpg\" alt=\"\" width=\"390\" height=\"585\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/fauteuil-Ti-noyer-03.jpg 390w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/fauteuil-Ti-noyer-03-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/fauteuil-Ti-noyer-03-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><p id=\"caption-attachment-2043\" class=\"wp-caption-text\">Fauteuil Bas Ti<\/p><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div class=\"\">Kann Design c\u2019est avant tout une signature pointue qui allie la beaut\u00e9 des mat\u00e9riaux avec style : des lignes sobres empreint\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cole scandinave, des petites touches fifties et sixties, l\u2019\u00e9l\u00e9gance parisienne et le savoir faire des artisans Libanais.<\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div class=\"\">Les essences de bois et les imprim\u00e9s graphiques et color\u00e9s donnent envie de voyager. Le chariot Bar Trink sera l\u2019une des pi\u00e8ces phares de la vitrine de No\u00ebl de MELVILLE.<\/div>\n<div>\n<div id=\"attachment_2040\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2040\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2040 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/chariot-bar-Trink-02.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/chariot-bar-Trink-02.jpg 300w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/chariot-bar-Trink-02-107x160.jpg 107w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><p id=\"caption-attachment-2040\" class=\"wp-caption-text\">Chariot bar Trink<\/p><\/div>\n<\/div>\n<div>Venez d\u00e9couvrir la collection Kann Design chez MELVILLE en novembre.<\/div>\n<div>\n<div id=\"attachment_2039\" style=\"width: 400px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2039\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2039 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/banquette-scandinave-bi-back-grise-01.jpg\" alt=\"\" width=\"390\" height=\"585\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/banquette-scandinave-bi-back-grise-01.jpg 390w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/banquette-scandinave-bi-back-grise-01-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/banquette-scandinave-bi-back-grise-01-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><p id=\"caption-attachment-2039\" class=\"wp-caption-text\">Banquette BI back gris<\/p><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<div id=\"attachment_2037\" style=\"width: 400px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2037\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2037 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/rangement-Strat-05.jpg\" alt=\"\" width=\"390\" height=\"585\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/rangement-Strat-05.jpg 390w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/rangement-Strat-05-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/rangement-Strat-05-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><p id=\"caption-attachment-2037\" class=\"wp-caption-text\">Rangement Strat<\/p><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kann Design est \u00e9diteur et fabricant de mobilier, sa superbe collection est d\u00e9sormais disponible chez melville. Une collaboration prometteuse car [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2040,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/chariot-bar-Trink-02.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2034"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2034"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2034\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2062,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2034\/revisions\/2062"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2040"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2034"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2034"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2034"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}