{"id":2082,"date":"2019-12-22T08:53:43","date_gmt":"2019-12-22T07:53:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=2082"},"modified":"2019-12-22T08:53:43","modified_gmt":"2019-12-22T07:53:43","slug":"melville-met-les-petits-plats-dans-les-grands","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/melville-met-les-petits-plats-dans-les-grands\/","title":{"rendered":"melville met les petits plats dans les grands"},"content":{"rendered":"<p>Pour les f\u00eates, MELVILLE pr\u00e9sente pour la premi\u00e8re fois une collection d&rsquo;art de la table et a choisi la c\u00e9l\u00e8bre styliste Ann Demeulemeester et l&rsquo;enseigne belge Serax &#8230; des pi\u00e8ces uniques de vaisselle en porcelaine, de verrerie et des couverts. le blanc, le rouge, et bien s\u00fbr le noir se superposent par petites touches en finesse.<\/p>\n<div id=\"attachment_2088\" style=\"width: 810px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2088\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2088 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite28.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite28.jpg 800w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite28-768x461.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite28-130x78.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite28-720x432.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><p id=\"caption-attachment-2088\" class=\"wp-caption-text\">D\u00e9 &#8211; Ann Demeulemeester \/ Serax<\/p><\/div>\n<p>De\u0301 est la traduction dans un service du jeu de clair-obscur, de lumie\u0300re et d\u2019ombre caracte\u0301ristique du style d\u2019Ann Demeulemeester. Le re\u0301sultat est une collection de motifs ombre\u0301s peints sur porcelaine. Sur les bords des fines assiettes, un de\u0301grade\u0301 est peint a\u0300 la main en plusieurs couches, cre\u0301ant ainsi un minutieux jeu de lignes. Le travail manuel rend chaque assiette unique tout en permettant de nombreuses combinaisons. La disposition des diffe\u0301rentes assiettes peut e\u0302tre adapte\u0301e aussi bien au convive qu\u2019a\u0300 l\u2019ambiance ou au plat. La collection de\u0301cline six variations diffe\u0301rentes de noir et de rouge, allant de lignes tre\u0300s fines a\u0300 tre\u0300s denses, recouvrant presque entie\u0300rement la surface.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-2092\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/DSC04967-1080x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/DSC04967-1080x1080.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/DSC04967-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/DSC04967-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/DSC04967-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/DSC04967-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/DSC04967-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/DSC04967-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/DSC04967-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/DSC04967.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/p>\n<div id=\"attachment_2085\" style=\"width: 810px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2085\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2085 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite219.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite219.jpg 800w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite219-768x461.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite219-130x78.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite219-720x432.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><p id=\"caption-attachment-2085\" class=\"wp-caption-text\">D\u00e9 &#8211; Ann Demeulemeester \/ Serax<\/p><\/div>\n<p>Les assiettes se de\u0301clinent en quatre formats et existent e\u0301galement en noir brillant uni. Les tasses en forme de bol posse\u0300dent une anse place\u0301e horizontalement. Elles sont e\u0301dite\u0301es en deux formats ainsi qu\u2019en diffe\u0301rentes exe\u0301cutions, dont noir ou blanc casse\u0301 uni, sans finitions peintes.<\/p>\n<div id=\"attachment_2089\" style=\"width: 810px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2089\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2089 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite22.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite22.jpg 800w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite22-768x461.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite22-130x78.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite22-720x432.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><p id=\"caption-attachment-2089\" class=\"wp-caption-text\">Ann Demeulemeester \/ Serax<\/p><\/div>\n<p>La collection D\u00e9 est \u00e0 d\u00e9couvrir actuellement au showroom de MELVILLE \u00e0 Aix en Provence.<\/p>\n<p>Bonne d\u00e9gustation et bon r\u00e9veillon !<\/p>\n<div id=\"attachment_2083\" style=\"width: 810px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2083\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2083 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite25.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite25.jpg 800w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite25-768x461.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite25-130x78.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite25-720x432.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><p id=\"caption-attachment-2083\" class=\"wp-caption-text\">Ann Demeulemeester \/ Serax<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour les f\u00eates, MELVILLE pr\u00e9sente pour la premi\u00e8re fois une collection d&rsquo;art de la table et a choisi la c\u00e9l\u00e8bre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2089,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/ad-seraxsfeerwebsite22.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2082"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2082"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2082\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2099,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2082\/revisions\/2099"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2089"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2082"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2082"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2082"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}