{"id":2119,"date":"2020-04-13T10:21:30","date_gmt":"2020-04-13T08:21:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=2119"},"modified":"2020-04-13T10:21:30","modified_gmt":"2020-04-13T08:21:30","slug":"la-ch24-edition-limitee-de-carl-hansen-est-disponible","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/la-ch24-edition-limitee-de-carl-hansen-est-disponible\/","title":{"rendered":"La CH24 \u00e9dition limit\u00e9e de Carl Hansen est disponible"},"content":{"rendered":"<div class=\"moz-text-html\" lang=\"x-western\">Cette ann\u00e9e, pour c\u00e9l\u00e9brer l&rsquo;anniversaire de Hans J Wegner, Ilse Crawford marque de sa sensibilit\u00e9 l&rsquo;\u00e9dition sp\u00e9ciale de la CH24. L&rsquo;\u00e9dition limit\u00e9e est propos\u00e9e dans une laque brillante d&rsquo;un bleu marine profond, \u00e0 la fois audacieux et accueillant, hors du temps et \u00e0 propos.<\/div>\n<div lang=\"x-western\">\n<div id=\"attachment_2121\" style=\"width: 550px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2121\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2121 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/custom1.jpg\" alt=\"\" width=\"540\" height=\"540\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/custom1.jpg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/custom1-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/custom1-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/custom1-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/custom1-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/custom1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/><p id=\"caption-attachment-2121\" class=\"wp-caption-text\">Chaise CH24- Carl Hansen<\/p><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"moz-text-html\" lang=\"x-western\">Ces \u00e9ditions limit\u00e9es sont r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 partir de pi\u00e8ces de h\u00eatre certifi\u00e9s FSC\u00ae, la laque appliqu\u00e9e est une peinture aqueuse brillante, de haute qualit\u00e9.<\/div>\n<div lang=\"x-western\"><\/div>\n<div class=\"moz-text-html\" lang=\"x-western\">La CH24 I NAVY GLOSSY BLUE \u00e9dition limit\u00e9e est disponible du 2 au 30 avril 2020, au prix de 720,00 euros TTC.<\/div>\n<div lang=\"x-western\">\n<div id=\"attachment_2120\" style=\"width: 824px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2120\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2120 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-boeg-glossy-navy-blue-natur-flet-1-814x1080.png\" alt=\"\" width=\"814\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-boeg-glossy-navy-blue-natur-flet-1-814x1080.png 814w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-boeg-glossy-navy-blue-natur-flet-1-543x720.png 543w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-boeg-glossy-navy-blue-natur-flet-1-768x1019.png 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-boeg-glossy-navy-blue-natur-flet-1-121x160.png 121w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-boeg-glossy-navy-blue-natur-flet-1-362x480.png 362w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-boeg-glossy-navy-blue-natur-flet-1.png 1440w\" sizes=\"(max-width: 814px) 100vw, 814px\" \/><p id=\"caption-attachment-2120\" class=\"wp-caption-text\">CH24 &#8211; Carl Hansen<\/p><\/div>\n<\/div>\n<div lang=\"x-western\">\n<p>Contactez nous par mail : hello@melville-design.com si vous souhaitez passer commande.<\/p>\n<div lang=\"x-western\">A bient\u00f4t,<\/div>\n<div lang=\"x-western\">L&rsquo;\u00e9quipe MELVILLE.<\/div>\n<div lang=\"x-western\">\n<div id=\"attachment_2122\" style=\"width: 1441px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2122\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2122 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-3-1431x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1431\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-3-1431x1080.jpg 1431w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-3-954x720.jpg 954w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-3-768x580.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-3-130x98.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-3-636x480.jpg 636w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-3-720x544.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-3.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 1431px) 100vw, 1431px\" \/><p id=\"caption-attachment-2122\" class=\"wp-caption-text\">Wishbone chair &#8211; Carl Hansen<\/p><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div lang=\"x-western\">\n<div id=\"attachment_2125\" style=\"width: 756px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2125\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2125 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-2-746x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"746\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-2-746x1080.jpg 746w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-2-497x720.jpg 497w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-2-768x1112.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-2-111x160.jpg 111w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-2-332x480.jpg 332w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/y-stol-gallery-2.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 746px) 100vw, 746px\" \/><p id=\"caption-attachment-2125\" class=\"wp-caption-text\">Wishbone chair &#8211; Carl Hansen<\/p><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cette ann\u00e9e, pour c\u00e9l\u00e9brer l&rsquo;anniversaire de Hans J Wegner, Ilse Crawford marque de sa sensibilit\u00e9 l&rsquo;\u00e9dition sp\u00e9ciale de la CH24. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2121,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/custom1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2119"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2119"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2119\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2127,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2119\/revisions\/2127"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2121"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2119"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2119"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2119"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}