{"id":2209,"date":"2021-04-20T07:53:28","date_gmt":"2021-04-20T05:53:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=2209"},"modified":"2021-04-20T07:53:28","modified_gmt":"2021-04-20T05:53:28","slug":"roger-pradier-la-qualite-a-la-francaise","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/roger-pradier-la-qualite-a-la-francaise\/","title":{"rendered":"Roger Pradier, la qualit\u00e9 \u00e0 la fran\u00e7aise"},"content":{"rendered":"<p>MELVILLE est heureux de repr\u00e9senter la marque de luminaires d\u2019ext\u00e9rieur Roger Pradier \u00e0 Aix-en-Provence.<br \/>\nEn d\u00e9veloppant savoir faire et qualit\u00e9 depuis plus d&rsquo;un si\u00e8cle, les luminaires Roger Pradier associent tradition et innovation avec \u00e9l\u00e9gance.<\/p>\n<div id=\"attachment_2221\" style=\"width: 1040px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2221\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2221 size-full\" title=\"Applique Belcour\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/plaqueette_belcour-zinccuivre_fr_bd_-_planche-1030x686.jpg\" alt=\"\" width=\"1030\" height=\"686\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/plaqueette_belcour-zinccuivre_fr_bd_-_planche-1030x686.jpg 1030w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/plaqueette_belcour-zinccuivre_fr_bd_-_planche-1030x686-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/plaqueette_belcour-zinccuivre_fr_bd_-_planche-1030x686-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/plaqueette_belcour-zinccuivre_fr_bd_-_planche-1030x686-720x480.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1030px) 100vw, 1030px\" \/><p id=\"caption-attachment-2221\" class=\"wp-caption-text\">Applique Belcour<\/p><\/div>\n<p>Dot\u00e9s de noms \u00e9vocateurs, les collections de luminaires c\u00e9l\u00e8brent l&rsquo;histoire et la tradition fran\u00e7aise (Belcour, Kerlouan, Louis Philippe, Louvre, Place des Vosges, &#8230;) mais aussi les voyages (Phoros, Dallas, Born\u00e9o, Cooper, &#8230;), et notre belle plan\u00e8te (Bor\u00e9al, Moon, Bamboo, &#8230;).<\/p>\n<div id=\"attachment_2208\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2208\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2208 size-large\" title=\"Applique T\u00e9tra\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/tetra-am-m1-109-hd-2-jpg-720x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/tetra-am-m1-109-hd-2-jpg-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/tetra-am-m1-109-hd-2-jpg-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/tetra-am-m1-109-hd-2-jpg-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/tetra-am-m1-109-hd-2-jpg-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/tetra-am-m1-109-hd-2-jpg-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/tetra-am-m1-109-hd-2-jpg.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-2208\" class=\"wp-caption-text\">Applique Tetra<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_2213\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2213\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2213 size-large\" title=\"Applique Cooper\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-130-hd-2-jpg-720x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-130-hd-2-jpg-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-130-hd-2-jpg-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-130-hd-2-jpg-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-130-hd-2-jpg-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-130-hd-2-jpg-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-130-hd-2-jpg.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-2213\" class=\"wp-caption-text\">Applique Cooper<\/p><\/div>\n<p>L&rsquo;entreprise est \u00e9galement d\u00e9tenteur du Label \u00ab Entreprise du Patrimoine Vivant \u00bb, cher \u00e0 MELVILLE et gage de grande qualit\u00e9, tant sur l&rsquo;expertise que sur l&rsquo;exigence d&rsquo;ex\u00e9cution.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-2214\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/rp195-am-m1-m3-113-066-hd-3-jpg-704x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"704\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/rp195-am-m1-m3-113-066-hd-3-jpg-704x1080.jpg 704w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/rp195-am-m1-m3-113-066-hd-3-jpg-470x720.jpg 470w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/rp195-am-m1-m3-113-066-hd-3-jpg-768x1178.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/rp195-am-m1-m3-113-066-hd-3-jpg-104x160.jpg 104w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/rp195-am-m1-m3-113-066-hd-3-jpg-313x480.jpg 313w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/rp195-am-m1-m3-113-066-hd-3-jpg.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 704px) 100vw, 704px\" \/><\/p>\n<p>Talent, souci de la nuance, intemporalit\u00e9 et qualit\u00e9 made in France font partie des valeurs de l\u2019entreprise.<\/p>\n<div id=\"attachment_2219\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2219\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2219 size-large\" title=\"Balladeuse Lampiok\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/lampiok-am-m1-001-hd-4-jpg-720x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/lampiok-am-m1-001-hd-4-jpg-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/lampiok-am-m1-001-hd-4-jpg-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/lampiok-am-m1-001-hd-4-jpg-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/lampiok-am-m1-001-hd-4-jpg-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/lampiok-am-m1-001-hd-4-jpg-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/lampiok-am-m1-001-hd-4-jpg.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-2219\" class=\"wp-caption-text\">Baladeuse Lampiok<\/p><\/div>\n<p>Pour votre \u00e9clairage ext\u00e9rieur, MELVILLE distribue les produits de la marque Roger Pradier et vous conseillera en boutique pour vos projets.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/shop.melville-design.com\/marque\/roger-pradier\/\">https:\/\/shop.melville-design.com\/marque\/roger-pradier\/<\/a><\/p>\n<div id=\"attachment_2212\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2212\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2212 size-large\" title=\"Applique Cooper\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-110-hd-4-jpg-720x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-110-hd-4-jpg-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-110-hd-4-jpg-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-110-hd-4-jpg-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-110-hd-4-jpg-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-110-hd-4-jpg-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/cooper-am-m1-110-hd-4-jpg.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-2212\" class=\"wp-caption-text\">Applique Cooper<\/p><\/div>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-2215\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/brick2-am-m1-113-10-hd-jpg-720x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/brick2-am-m1-113-10-hd-jpg-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/brick2-am-m1-113-10-hd-jpg-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/brick2-am-m1-113-10-hd-jpg-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/brick2-am-m1-113-10-hd-jpg-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/brick2-am-m1-113-10-hd-jpg-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/brick2-am-m1-113-10-hd-jpg.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MELVILLE est heureux de repr\u00e9senter la marque de luminaires d\u2019ext\u00e9rieur Roger Pradier \u00e0 Aix-en-Provence. En d\u00e9veloppant savoir faire et qualit\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2208,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1,8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/tetra-am-m1-109-hd-2-jpg.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2209"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2209"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2209\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2231,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2209\/revisions\/2231"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2208"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2209"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2209"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2209"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}