{"id":2265,"date":"2021-09-24T18:48:52","date_gmt":"2021-09-24T16:48:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=2265"},"modified":"2021-09-25T18:11:46","modified_gmt":"2021-09-25T16:11:46","slug":"des-fauteuils-lounge-pour-un-interieur-cosy","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/des-fauteuils-lounge-pour-un-interieur-cosy\/","title":{"rendered":"MELVILLE s\u00e9lectionne pour vous de jolis fauteuils lounge"},"content":{"rendered":"<p>MELVILLE a s\u00e9lectionn\u00e9 pour vous 5 fauteuils lounge parmi les plus belles pi\u00e8ces des collections de la rentr\u00e9e.<\/p>\n<div id=\"attachment_2277\" style=\"width: 487px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2277\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2277 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/HIPPO.png\" alt=\"\" width=\"477\" height=\"592\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/HIPPO.png 477w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/HIPPO-130x160.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/HIPPO-387x480.png 387w\" sizes=\"(max-width: 477px) 100vw, 477px\" \/><p id=\"caption-attachment-2277\" class=\"wp-caption-text\">Fauteuil Hippo<\/p><\/div>\n<p>Avec des assises\u00a0 profondes et des tissus g\u00e9n\u00e9reux les fauteuils lounge promettent; en plus de leur design tr\u00e8s attractif; un confort sans faille pour vous assurer une saison cocooning.<\/p>\n<div id=\"attachment_2276\" style=\"width: 616px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2276\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2276 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-09-24-a\u0300-18.27.59.png\" alt=\"\" width=\"606\" height=\"573\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-09-24-a\u0300-18.27.59.png 606w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-09-24-a\u0300-18.27.59-130x123.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-09-24-a\u0300-18.27.59-508x480.png 508w\" sizes=\"(max-width: 606px) 100vw, 606px\" \/><p id=\"caption-attachment-2276\" class=\"wp-caption-text\">Fauteuil Timber<\/p><\/div>\n<p>Les lignes sont renforc\u00e9es par le choix affirm\u00e9 d&rsquo;un contraste entre bois et tissu. Les mati\u00e8res douces et naturelles nous plongent dans une ambiance confortable et chaleureuse.<\/p>\n<div id=\"attachment_2278\" style=\"width: 750px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2278\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2278 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Crown.jpeg\" alt=\"\" width=\"740\" height=\"925\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Crown.jpeg 740w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Crown-576x720.jpeg 576w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Crown-128x160.jpeg 128w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Crown-384x480.jpeg 384w\" sizes=\"(max-width: 740px) 100vw, 740px\" \/><p id=\"caption-attachment-2278\" class=\"wp-caption-text\">Fauteuil Crown<\/p><\/div>\n<p>Cet automne, la tendance est aux mati\u00e8res nobles. Que ce soit le rev\u00eatement en angora cr\u00e9e par le c\u00e9l\u00e8bre designer Raf Simons du fauteuil Crown ou le tissus boucl\u00e9 de la Sejour Lounge chair; ces mod\u00e8les ont\u00a0 en commun leur touche de douceur.<\/p>\n<div id=\"attachment_2279\" style=\"width: 538px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2279\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2279 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/SEJOUR-1.png\" alt=\"\" width=\"528\" height=\"346\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/SEJOUR-1.png 528w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/SEJOUR-1-130x85.png 130w\" sizes=\"(max-width: 528px) 100vw, 528px\" \/><p id=\"caption-attachment-2279\" class=\"wp-caption-text\">Sejour lounge chair<\/p><\/div>\n<p>Pour l&rsquo;am\u00e9nagement de votre int\u00e9rieur, MELVILLE distribue les produits pr\u00e9sent\u00e9s ci-dessus et vous conseillera en boutique pour vos projets.<\/p>\n<div id=\"attachment_2290\" style=\"width: 1043px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2290\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2290 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-09-25-a\u0300-14.05.13.png\" alt=\"\" width=\"1033\" height=\"602\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-09-25-a\u0300-14.05.13.png 1033w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-09-25-a\u0300-14.05.13-768x448.png 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-09-25-a\u0300-14.05.13-130x76.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-09-25-a\u0300-14.05.13-720x420.png 720w\" sizes=\"(max-width: 1033px) 100vw, 1033px\" \/><p id=\"caption-attachment-2290\" class=\"wp-caption-text\">Fauteuil Crown<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MELVILLE a s\u00e9lectionn\u00e9 pour vous 5 fauteuils lounge parmi les plus belles pi\u00e8ces des collections de la rentr\u00e9e. Avec des [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2267,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6,1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/SEJOUR.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2265"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2265"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2265\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2291,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2265\/revisions\/2291"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2267"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2265"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2265"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2265"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}