{"id":2294,"date":"2021-10-29T10:20:24","date_gmt":"2021-10-29T08:20:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=2294"},"modified":"2021-10-29T10:21:26","modified_gmt":"2021-10-29T08:21:26","slug":"le-marbre-un-incontournable-chic-et-intemporel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/le-marbre-un-incontournable-chic-et-intemporel\/","title":{"rendered":"Le marbre, un incontournable chic et intemporel."},"content":{"rendered":"<p>Zoom sur le marbre, un indispensable du design.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-2303\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Plinth-Low-1.png\" alt=\"\" width=\"549\" height=\"579\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Plinth-Low-1.png 549w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Plinth-Low-1-130x137.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Plinth-Low-1-455x480.png 455w\" sizes=\"(max-width: 549px) 100vw, 549px\" \/><\/p>\n<p>En vogue cette saison, le marbre s&rsquo;invite dans votre cocon.<\/p>\n<p>S\u2019il \u00e9tait avant r\u00e9serv\u00e9 aux meubles les plus rustiques, il revient \u00e0 la mode et est maintenant utilis\u00e9 dans le design contemporain. Dans\u00a0\u00a0le salon, la chambre ou encore la cuisine, le marbre casse les codes et habille notre int\u00e9rieur.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-2309\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Contract_GravityFloorLampXL_GTLoungeChair_ModernLineSofa_StayCushion_ModernLinePouffe_TSConsole_TSCoffeeTable_On-1.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"750\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Contract_GravityFloorLampXL_GTLoungeChair_ModernLineSofa_StayCushion_ModernLinePouffe_TSConsole_TSCoffeeTable_On-1.jpg 500w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Contract_GravityFloorLampXL_GTLoungeChair_ModernLineSofa_StayCushion_ModernLinePouffe_TSConsole_TSCoffeeTable_On-1-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Contract_GravityFloorLampXL_GTLoungeChair_ModernLineSofa_StayCushion_ModernLinePouffe_TSConsole_TSCoffeeTable_On-1-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Contract_GravityFloorLampXL_GTLoungeChair_ModernLineSofa_StayCushion_ModernLinePouffe_TSConsole_TSCoffeeTable_On-1-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p>Qu&rsquo;il soit Gris Bensliman, blanc carrare, noir\u00a0\u00a0Kh\u00e9nifra ou m\u00eame vert Alpi; il est tendance sous toutes ses formes&#8230;<\/p>\n<p>Associ\u00e9 au bois ou encore au laiton, il apporte une touche sophistiqu\u00e9 pour un int\u00e9rieur \u00e9l\u00e9gant.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-2320\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-10-19-a\u0300-14.49.07.png\" alt=\"\" width=\"395\" height=\"527\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-10-19-a\u0300-14.49.07.png 395w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-10-19-a\u0300-14.49.07-120x160.png 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-10-19-a\u0300-14.49.07-360x480.png 360w\" sizes=\"(max-width: 395px) 100vw, 395px\" \/>.<\/p>\n<p>On se laisse tenter par une table basse toute en marbre dans le salon, un lampadaire au pied \u00e9l\u00e9gant dans la chambre ou m\u00eame par une chaise longue aux allures royales.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-2313\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-10-02-a\u0300-19.04.44-1.png\" alt=\"\" width=\"591\" height=\"597\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-10-02-a\u0300-19.04.44-1.png 591w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-10-02-a\u0300-19.04.44-1-130x131.png 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2021-10-02-a\u0300-19.04.44-1-475x480.png 475w\" sizes=\"(max-width: 591px) 100vw, 591px\" \/><\/p>\n<p>Pour l&rsquo;am\u00e9nagement de votre int\u00e9rieur, MELVILLE est heureux de vous pr\u00e9senter les pi\u00e8ces en marbre des plus belles marques de design.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zoom sur le marbre, un indispensable du design. En vogue cette saison, le marbre s&rsquo;invite dans votre cocon. S\u2019il \u00e9tait [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2299,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Plinth.png","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2294"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2294"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2294\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2379,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2294\/revisions\/2379"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2299"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2294"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2294"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2294"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}