{"id":2352,"date":"2021-11-20T11:17:36","date_gmt":"2021-11-20T10:17:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=2352"},"modified":"2021-12-28T17:31:44","modified_gmt":"2021-12-28T16:31:44","slug":"le-design-scandinave-sinspire-des-tendances-asiatiques","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/le-design-scandinave-sinspire-des-tendances-asiatiques\/","title":{"rendered":"Le design scandinave s&rsquo;inspire des tendances asiatiques."},"content":{"rendered":"<p>Cette ann\u00e9e, le style scandinave s&rsquo;allie subtilement \u00e0 la culture asiatique afin de cr\u00e9er un design raffin\u00e9 aux allures naturelles : le japandi.<\/p>\n<div id=\"attachment_2374\" style=\"width: 509px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2374\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2374 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/7213_Alki-Hiruki-Contemporary-Stool-Iratzoki-00-1.jpeg\" alt=\"\" width=\"499\" height=\"601\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/7213_Alki-Hiruki-Contemporary-Stool-Iratzoki-00-1.jpeg 499w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/7213_Alki-Hiruki-Contemporary-Stool-Iratzoki-00-1-130x157.jpeg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/7213_Alki-Hiruki-Contemporary-Stool-Iratzoki-00-1-399x480.jpeg 399w\" sizes=\"(max-width: 499px) 100vw, 499px\" \/><p id=\"caption-attachment-2374\" class=\"wp-caption-text\">Tabouret Hiruki<\/p><\/div>\n<p>Le mobilier bas aux lignes droites et \u00e9pur\u00e9es\u00a0r\u00e9v\u00e8le le d\u00e9sir d&rsquo;une beaut\u00e9 discr\u00e8te inspir\u00e9e par l&rsquo;architecture et l&rsquo;art de vivre japonais.<\/p>\n<div id=\"attachment_2375\" style=\"width: 1451px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2375\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2375 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Haro_KV_15-2-1441x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1441\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Haro_KV_15-2-1441x1080.jpg 1441w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Haro_KV_15-2-961x720.jpg 961w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Haro_KV_15-2-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Haro_KV_15-2-130x97.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Haro_KV_15-2-640x480.jpg 640w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Haro_KV_15-2-720x540.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Haro_KV_15-2.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1441px) 100vw, 1441px\" \/><p id=\"caption-attachment-2375\" class=\"wp-caption-text\">Lampadaire Haro<\/p><\/div>\n<p>La fonctionnalit\u00e9, la sobri\u00e9t\u00e9\u00a0et la simplicit\u00e9\u00a0raffin\u00e9e dans les d\u00e9tails\u00a0sont les signes \u00a0\u00e9vocateurs de cette nouvelle tendance design.<\/p>\n<div id=\"attachment_2376\" style=\"width: 820px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2376\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2376 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Blend_KV_22-810x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"810\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Blend_KV_22-810x1080.jpg 810w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Blend_KV_22-540x720.jpg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Blend_KV_22-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Blend_KV_22-120x160.jpg 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Blend_KV_22-360x480.jpg 360w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Blend_KV_22-720x960.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Blend_KV_22.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" \/><p id=\"caption-attachment-2376\" class=\"wp-caption-text\">Tabouret blend<\/p><\/div>\n<p>La \u00a0puret\u00e9 de ce design est mise en valeur par des choix de mat\u00e9riaux naturels afin de cr\u00e9er une ambiance d\u00e9licate et textur\u00e9 : cuirs tress\u00e9s sur des pi\u00e8tement en noyer, tatami en laine tiss\u00e9 main, verre opalin&#8230;<\/p>\n<p>Au niveau des couleurs, les teintes sourdes et min\u00e9rales telles que le charbon, le taupe, le brun terreux, l&rsquo;ocre rouge ou encore le blanc \u00e0 tonalit\u00e9 crayeuse sont privil\u00e9gi\u00e9es.<\/p>\n<div id=\"attachment_2377\" style=\"width: 910px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2377\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2377 size-full\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sacco_block2-v1597269878077-1.jpg\" alt=\"\" width=\"900\" height=\"900\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sacco_block2-v1597269878077-1.jpg 900w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sacco_block2-v1597269878077-1-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sacco_block2-v1597269878077-1-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sacco_block2-v1597269878077-1-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sacco_block2-v1597269878077-1-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sacco_block2-v1597269878077-1-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sacco_block2-v1597269878077-1-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sacco_block2-v1597269878077-1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><p id=\"caption-attachment-2377\" class=\"wp-caption-text\">Vases Sacco<\/p><\/div>\n<p>Ce style Japandi s&rsquo;associe \u00e0 de petits objets\u00a0en \u00a0bois et \u00e0 de la vaisselle et \u00e0 des petits vases; principalement\u00a0 en c\u00e9ramique et en porcelaine.<\/p>\n<div id=\"attachment_2378\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2378\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2378 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Re__n_KV_19-1-720x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Re__n_KV_19-1-720x1080.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Re__n_KV_19-1-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Re__n_KV_19-1-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Re__n_KV_19-1-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Re__n_KV_19-1-320x480.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Re__n_KV_19-1.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-2378\" class=\"wp-caption-text\">Table R\u00e8n<\/p><\/div>\n<p>Pour cette fin d&rsquo;ann\u00e9e, le showroom de MELVILLE vous invite \u00e0 venir d\u00e9couvrir une ambiance au croisement de \u00a0l&rsquo;Asie et des pays nordiques:\u00a019 rue Paul Bert 13100 &#8211; Aix en Provence.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cette ann\u00e9e, le style scandinave s&rsquo;allie subtilement \u00e0 la culture asiatique afin de cr\u00e9er un design raffin\u00e9 aux allures naturelles [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2364,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6,1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/sacco_hero2-v1597269876067.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2352"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2352"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2352\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2437,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2352\/revisions\/2437"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2364"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2352"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2352"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2352"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}