{"id":2391,"date":"2021-11-25T18:06:01","date_gmt":"2021-11-25T17:06:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=2391"},"modified":"2021-12-16T18:08:01","modified_gmt":"2021-12-16T17:08:01","slug":"pour-les-fetes-melville-illumine-votre-interieur","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/pour-les-fetes-melville-illumine-votre-interieur\/","title":{"rendered":"Pour les f\u00eates, melville illumine votre salon."},"content":{"rendered":"<p>La lumi\u00e8re joue un r\u00f4le d\u00e9terminant dans l&rsquo;atmosph\u00e8re de notre int\u00e9rieur; particuli\u00e8rement en p\u00e9riode de f\u00eates, ou l&rsquo;on aime cr\u00e9er un climat scintillant.<\/p>\n<div id=\"attachment_2405\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2405\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2405 size-medium\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Luceplan_Mesh-D86-LED-Pendelleuchte-O-100cm_2000x2000-ID1990754-9a47c27ad184f8c6307012fb39a90ba8-1-720x720.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Luceplan_Mesh-D86-LED-Pendelleuchte-O-100cm_2000x2000-ID1990754-9a47c27ad184f8c6307012fb39a90ba8-1-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Luceplan_Mesh-D86-LED-Pendelleuchte-O-100cm_2000x2000-ID1990754-9a47c27ad184f8c6307012fb39a90ba8-1-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Luceplan_Mesh-D86-LED-Pendelleuchte-O-100cm_2000x2000-ID1990754-9a47c27ad184f8c6307012fb39a90ba8-1-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Luceplan_Mesh-D86-LED-Pendelleuchte-O-100cm_2000x2000-ID1990754-9a47c27ad184f8c6307012fb39a90ba8-1-1080x1080.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Luceplan_Mesh-D86-LED-Pendelleuchte-O-100cm_2000x2000-ID1990754-9a47c27ad184f8c6307012fb39a90ba8-1-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Luceplan_Mesh-D86-LED-Pendelleuchte-O-100cm_2000x2000-ID1990754-9a47c27ad184f8c6307012fb39a90ba8-1-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Luceplan_Mesh-D86-LED-Pendelleuchte-O-100cm_2000x2000-ID1990754-9a47c27ad184f8c6307012fb39a90ba8-1-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Luceplan_Mesh-D86-LED-Pendelleuchte-O-100cm_2000x2000-ID1990754-9a47c27ad184f8c6307012fb39a90ba8-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Luceplan_Mesh-D86-LED-Pendelleuchte-O-100cm_2000x2000-ID1990754-9a47c27ad184f8c6307012fb39a90ba8-1.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-2405\" class=\"wp-caption-text\">Suspension Mesh<\/p><\/div>\n<p>Qu&rsquo;il s&rsquo;agisse d&rsquo;une suspension oversize ou bien d&rsquo;une petite lampe de table dor\u00e9e; ce sont les luminaires qui donnent un ton si chaleureux \u00e0 l&rsquo;ambiance des f\u00eates de No\u00ebl.<\/p>\n<div id=\"attachment_2406\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2406\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2406 size-medium\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/luxciole-lampe-26cm-720x720.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/luxciole-lampe-26cm-720x720.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/luxciole-lampe-26cm-320x320.jpg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/luxciole-lampe-26cm-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/luxciole-lampe-26cm-130x130.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/luxciole-lampe-26cm-260x260.jpg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/luxciole-lampe-26cm-480x480.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/luxciole-lampe-26cm-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/luxciole-lampe-26cm.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-2406\" class=\"wp-caption-text\">Lampe sur batterie Luxciole<\/p><\/div>\n<p>Jouez avec les cama\u00efeux de couleurs pour cr\u00e9er un univers de r\u00eave, les tons or et argent offriront un c\u00f4t\u00e9 festif, mais osez aussi les couleurs comme par exemple le rouge et le vert pour apporter une touche plus traditionnelle.<\/p>\n<div id=\"attachment_2407\" style=\"width: 541px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2407\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2407 size-medium\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/atd-retail-2021-flowerpot-vp3-cropped-p-531x720.jpeg\" alt=\"\" width=\"531\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/atd-retail-2021-flowerpot-vp3-cropped-p-531x720.jpeg 531w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/atd-retail-2021-flowerpot-vp3-cropped-p-768x1041.jpeg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/atd-retail-2021-flowerpot-vp3-cropped-p-797x1080.jpeg 797w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/atd-retail-2021-flowerpot-vp3-cropped-p-118x160.jpeg 118w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/atd-retail-2021-flowerpot-vp3-cropped-p-354x480.jpeg 354w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/atd-retail-2021-flowerpot-vp3-cropped-p.jpeg 1475w\" sizes=\"(max-width: 531px) 100vw, 531px\" \/><p id=\"caption-attachment-2407\" class=\"wp-caption-text\">Lampe sur batterie Flowerpot<\/p><\/div>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-2416\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/GetImage.jpg\" alt=\"\" width=\"605\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/GetImage.jpg 605w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/GetImage-130x75.jpg 130w\" sizes=\"(max-width: 605px) 100vw, 605px\" \/><\/p>\n<p>La bougie reste un objet d\u00e9coratif ind\u00e9tronable de No\u00ebl. Laissez-vous tenter par nos jolies maisons et chaumi\u00e8res en porcelaine allemande dont les fen\u00eatres brillent \u00e0 la lueur des chandelles.<\/p>\n<div id=\"attachment_2408\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-2408\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-2408 size-medium\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/photophore-maison-ideecadeau-fr_7843-8de57637-720x720.jpeg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/photophore-maison-ideecadeau-fr_7843-8de57637-720x720.jpeg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/photophore-maison-ideecadeau-fr_7843-8de57637-320x320.jpeg 320w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/photophore-maison-ideecadeau-fr_7843-8de57637-768x768.jpeg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/photophore-maison-ideecadeau-fr_7843-8de57637-130x130.jpeg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/photophore-maison-ideecadeau-fr_7843-8de57637-260x260.jpeg 260w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/photophore-maison-ideecadeau-fr_7843-8de57637-480x480.jpeg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/photophore-maison-ideecadeau-fr_7843-8de57637-150x150.jpeg 150w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/photophore-maison-ideecadeau-fr_7843-8de57637.jpeg 1000w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-2408\" class=\"wp-caption-text\">Photophores Lighthouse.<\/p><\/div>\n<p>Rendez-vous \u00e0 la boutique pour d\u00e9couvrir la suite de notre s\u00e9lection de No\u00ebl ou bien <a href=\"https:\/\/shop.melville-design.com\/\">cliquez ici.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La lumi\u00e8re joue un r\u00f4le d\u00e9terminant dans l&rsquo;atmosph\u00e8re de notre int\u00e9rieur; particuli\u00e8rement en p\u00e9riode de f\u00eates, ou l&rsquo;on aime cr\u00e9er [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2391"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2391"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2391\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2421,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2391\/revisions\/2421"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2391"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2391"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2391"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}