{"id":2438,"date":"2022-03-24T18:20:19","date_gmt":"2022-03-24T17:20:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=2438"},"modified":"2022-03-24T18:25:44","modified_gmt":"2022-03-24T17:25:44","slug":"dans-loffice-de-melville","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/dans-loffice-de-melville\/","title":{"rendered":"Dans l&rsquo;office de melville &#8230;"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/e4bbda70-7f36-d20f-a699-0543eec40008-893x1080.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2450\" width=\"824\" height=\"996\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/e4bbda70-7f36-d20f-a699-0543eec40008-893x1080.jpeg 893w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/e4bbda70-7f36-d20f-a699-0543eec40008-595x720.jpeg 595w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/e4bbda70-7f36-d20f-a699-0543eec40008-768x929.jpeg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/e4bbda70-7f36-d20f-a699-0543eec40008-130x157.jpeg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/e4bbda70-7f36-d20f-a699-0543eec40008-397x480.jpeg 397w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/e4bbda70-7f36-d20f-a699-0543eec40008.jpeg 1240w\" sizes=\"(max-width: 824px) 100vw, 824px\" \/><figcaption>Bureau Stockholm<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Travailler \u00e0 la maison \u00e9tant d\u00e9sormais\u00a0une pratique courante, melville vous propose\u00a0une s\u00e9lection sp\u00e9ciale \u00a0de mobilier et luminaires \u00a0pour le bureau\u00a0liant confort et \u00e9l\u00e9gance.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"540\" height=\"800\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/02a68d55-b115-960e-70d3-527619694567.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2451\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/02a68d55-b115-960e-70d3-527619694567.jpeg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/02a68d55-b115-960e-70d3-527619694567-486x720.jpeg 486w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/02a68d55-b115-960e-70d3-527619694567-108x160.jpeg 108w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/02a68d55-b115-960e-70d3-527619694567-324x480.jpeg 324w\" sizes=\"(max-width: 540px) 100vw, 540px\" \/><figcaption>Fauteuil Rely<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">L&rsquo;espace de travail \u00e9tant &nbsp;devenu une zone fonctionnelle principale de l&rsquo;habitat, nous proposons&nbsp;des bureaux de petite&nbsp;dimension&nbsp;au design sobre&nbsp;et rafin\u00e9&nbsp;avec un large choix de finitions.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Par exemple, le rev\u00eatement\u00a0 en laine boucl\u00e9e et\u00a0l&rsquo;assise g\u00e9n\u00e9reuse\u00a0d&rsquo;une chaise au design soign\u00e9 participeront\u00a0de toute \u00e9vidence \u00e0 une meilleure productivit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1389\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cddf20f6-cb53-abba-8599-3aa630c57eed-1389x1080.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2452\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cddf20f6-cb53-abba-8599-3aa630c57eed-1389x1080.jpeg 1389w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cddf20f6-cb53-abba-8599-3aa630c57eed-926x720.jpeg 926w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cddf20f6-cb53-abba-8599-3aa630c57eed-768x597.jpeg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cddf20f6-cb53-abba-8599-3aa630c57eed-1536x1194.jpeg 1536w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cddf20f6-cb53-abba-8599-3aa630c57eed-2048x1592.jpeg 2048w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cddf20f6-cb53-abba-8599-3aa630c57eed-130x101.jpeg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cddf20f6-cb53-abba-8599-3aa630c57eed-617x480.jpeg 617w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/cddf20f6-cb53-abba-8599-3aa630c57eed-720x560.jpeg 720w\" sizes=\"(max-width: 1389px) 100vw, 1389px\" \/><figcaption>Suspension LED40<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">L&rsquo;\u00e9clairage\u00a0est \u00a0\u00e9galement d\u00e9terminant\u00a0et il est possible au del\u00e0\u00a0de la lampe de bureau traditionnelle, de se faire plaisir avec une suspension originale ou un lampadaire d\u00e9port\u00e9 qui apporteront relief et chaleur.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"667\" height=\"601\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/c8d71df7-e967-02c7-9129-360e4f8dcefc.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2453\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/c8d71df7-e967-02c7-9129-360e4f8dcefc.jpeg 667w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/c8d71df7-e967-02c7-9129-360e4f8dcefc-130x117.jpeg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/c8d71df7-e967-02c7-9129-360e4f8dcefc-533x480.jpeg 533w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/><figcaption>Fauteuil Lan <\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Pour l&rsquo;am\u00e9nagement de votre espace de travail, melville sera heureux de vous conseiller lors de votre visite \u00e0 la boutique.\u00a0<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Travailler \u00e0 la maison \u00e9tant d\u00e9sormais\u00a0une pratique courante, melville vous propose\u00a0une s\u00e9lection sp\u00e9ciale \u00a0de mobilier et luminaires \u00a0pour le bureau\u00a0liant [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1195,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2438"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1195"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2438"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2438\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2463,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2438\/revisions\/2463"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2438"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2438"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2438"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}