{"id":272,"date":"2016-07-28T10:55:27","date_gmt":"2016-07-28T08:55:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=272"},"modified":"2016-09-05T10:37:41","modified_gmt":"2016-09-05T08:37:41","slug":"marque-de-meubles-basque-alki-desormais-presente-a-aix","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/marque-de-meubles-basque-alki-desormais-presente-a-aix\/","title":{"rendered":"La marque de meubles basque ALKI d\u00e9sormais pr\u00e9sente \u00e0 Aix !"},"content":{"rendered":"<p>Alki est un atelier de meubles en bois de ch\u00eane n\u00e9 il y a plus de 35 ans dans un petit village du Pays-Basque, dans un environnement rural, peu industrialis\u00e9. C&rsquo;est donc pour essayer de pallier \u00e0 cela que l&rsquo;entreprise a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 l&rsquo;initiative de cinq amis unissant leurs id\u00e9es, leurs forces et leurs illusions.<\/p>\n<p>Empreinte de son savoir-faire ancestral et technologique exceptionnel sur le mobilier traditionnel, Alki s\u2019associe au directeur artistique Jean Louis Iratzoki en collaboration avec des designers renomm\u00e9s afin de proposer de nouvelles gammes contemporaines, aux formes modernes en phase avec les besoins actuels. Alki est aussi une aussi une coop\u00e9rative engag\u00e9e dans l\u2019environnement \u00e0 travers sa production locale.<\/p>\n<p>Dans le cadre du changement de cap de l\u2019entreprise et de sa conqu\u00eate de nouveaux march\u00e9s, la d\u00e9marche a \u00e9t\u00e9 par exemple d\u2019aller \u00e0 la rencontre des professionnels de la restauration pour voir quelle \u00e9tait selon eux l\u2019attente de leurs clients en mati\u00e8re de confort \u00e0 table.<\/p>\n<p>Une transformation de l\u2019entreprise certes, mais en pr\u00e9servant la convivialit\u00e9 des meubles et l\u2019esprit coop\u00e9ratif\u00a0!<\/p>\n<p>D\u00e9couvrez une s\u00e9lection de mobilier de bureau et de rangement en bois au showroom chez Melville.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alki est un atelier de meubles en bois de ch\u00eane n\u00e9 il y a plus de 35 ans dans un [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/272"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=272"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/272\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":439,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/272\/revisions\/439"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=272"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=272"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}