{"id":531,"date":"2016-10-28T10:50:02","date_gmt":"2016-10-28T08:50:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=531"},"modified":"2016-10-28T16:00:02","modified_gmt":"2016-10-28T14:00:02","slug":"2-questions-a-cyril-cabry-createur-de-lidentite-graphique-de-melville","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/2-questions-a-cyril-cabry-createur-de-lidentite-graphique-de-melville\/","title":{"rendered":"2 questions \u00e0 Cyril Cabry, cr\u00e9ateur de l\u2019identit\u00e9 graphique de Melville"},"content":{"rendered":"<h3>Quelle a \u00e9t\u00e9 votre source d\u2019inspiration pour le logo Melville ?<\/h3>\n<p>La ligne \u00e9videmment. ll se dessine dans le mot Melville un jeu graphique indiscutable avec les lignes que forment les 3 L. Melville devient alors un signe ou un motif lorsque l\u2019on retire les lettres pour ne conserver que ces lignes.<br \/>\nDes lignes qui \u00e9voquent le design, la d\u00e9coration, les arts plastiques, l\u2019architecture \u2026<\/p>\n<p>C\u2019est \u00e9galement un clin d\u2019\u0153il \u00e0 l\u2019abstraction de Malevitch, au modernisme de Breuer \u2026 dont l\u2019influence est consid\u00e9rable.<\/p>\n<h3>Quel image va avoir le design du logo sur la perception de la marque Melville ?<\/h3>\n<p>On peut observer que le logo Melville est riche et interpellant tout en affichant une grande sobri\u00e9t\u00e9 assum\u00e9e. C&rsquo;est le cas me semble t-il d&rsquo;une grande partie des objets s\u00e9lectionn\u00e9s par Franck.<br \/>\nLe logo se d\u00e9ploie facilement sur l\u2019ensemble des outils imprim\u00e9s et digitaux jusqu\u2019\u00e0 l\u2019approche sc\u00e9nographique des murs du showroom Melville \u00e0 Aix en Provence. Il fait \u00e9cho aux lignes structurantes et aux ombres projet\u00e9es des objets pr\u00e9sent\u00e9s.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quelle a \u00e9t\u00e9 votre source d\u2019inspiration pour le logo Melville ? La ligne \u00e9videmment. ll se dessine dans le mot [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/531"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=531"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/531\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":574,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/531\/revisions\/574"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=531"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=531"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=531"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}