{"id":646,"date":"2016-11-01T18:19:50","date_gmt":"2016-11-01T17:19:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=646"},"modified":"2016-11-01T18:27:42","modified_gmt":"2016-11-01T17:27:42","slug":"lexceptionnel-art-plissage-de-klint","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/lexceptionnel-art-plissage-de-klint\/","title":{"rendered":"L&rsquo;exceptionnel art du plissage de Le Klint"},"content":{"rendered":"<p>Situ\u00e9e \u00e0 Odense au Danemark, la maison Le Klint a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 1900 et fabrique depuis des d\u00e9cennies des lampes design \u00e0 abat-jour pliss\u00e9 d&rsquo;une qualit\u00e9 exceptionnelle dans le respect des traditions artisanales danoises.<\/p>\n<p>Les abat-jour sont encore enti\u00e8rement fabriqu\u00e9s \u00e0 la main avec une maitrise de la technique du plissage reconnue comme un v\u00e9ritable art; les feuilles de PVC sont d&rsquo;abord pliss\u00e9es afin d&rsquo;obtenir la forme d\u00e9sir\u00e9e puis recourb\u00e9es, Les suspensions sont lavables et antistatiques.<\/p>\n<p>A son patrimoine historique de grands classiques du design s&rsquo;ajoutent chaque ann\u00e9e de nouvelles cr\u00e9ations de talents contemporains.<\/p>\n<div id=\"attachment_642\" style=\"width: 1630px\" class=\"wp-caption alignright\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-642\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-642 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-172C-vindueskarm-b\u00f8ger-1620x1080.jpg\" alt=\"model-172c-vindueskarm-boger\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-172C-vindueskarm-b\u00f8ger.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-172C-vindueskarm-b\u00f8ger-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-172C-vindueskarm-b\u00f8ger-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-172C-vindueskarm-b\u00f8ger-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-172C-vindueskarm-b\u00f8ger-720x480.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><p id=\"caption-attachment-642\" class=\"wp-caption-text\">suspension Sinus Line<\/p><\/div>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-636\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/foldestue.anno_-1920x1004.jpg\" alt=\"foldestue-anno\" width=\"1920\" height=\"1004\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/foldestue.anno_.jpg 1920w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/foldestue.anno_-1280x669.jpg 1280w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/foldestue.anno_-768x402.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/foldestue.anno_-130x68.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/foldestue.anno_-720x377.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/p>\n<div id=\"attachment_640\" style=\"width: 730px\" class=\"wp-caption alignleft\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-640\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-640 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-101-close-up_4-720x1080.jpg\" alt=\"model-101-close-up_4\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-101-close-up_4.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-101-close-up_4-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-101-close-up_4-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-101-close-up_4-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><p id=\"caption-attachment-640\" class=\"wp-caption-text\">Suspension Model 107<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_643\" style=\"width: 753px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-643\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-643 size-large\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/model101.marilynmonroe-743x1080.jpg\" alt=\"model101-marilynmonroe\" width=\"743\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/model101.marilynmonroe.jpg 743w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/model101.marilynmonroe-495x720.jpg 495w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/model101.marilynmonroe-110x160.jpg 110w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/model101.marilynmonroe-330x480.jpg 330w\" sizes=\"(max-width: 743px) 100vw, 743px\" \/><p id=\"caption-attachment-643\" class=\"wp-caption-text\">Marilyn et Le Klint<\/p><\/div>\n<p>En exclusivit\u00e9 dans la vitrine de melville \u00e0 Aix en Provence.<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-638\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/janklint-1127x1080.jpg\" alt=\"janklint\" width=\"1127\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/janklint.jpg 1127w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/janklint-751x720.jpg 751w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/janklint-768x736.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/janklint-130x125.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/janklint-501x480.jpg 501w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/janklint-720x690.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1127px) 100vw, 1127px\" \/><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-641\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-157-3-x-pendant_2015-3-809x1080.jpg\" alt=\"model-157-3-x-pendant_2015-3\" width=\"809\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-157-3-x-pendant_2015-3.jpg 809w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-157-3-x-pendant_2015-3-539x720.jpg 539w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-157-3-x-pendant_2015-3-768x1025.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-157-3-x-pendant_2015-3-120x160.jpg 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-157-3-x-pendant_2015-3-360x480.jpg 360w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Model-157-3-x-pendant_2015-3-720x960.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 809px) 100vw, 809px\" \/><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-637\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/gl.butik_-1372x1080.jpg\" alt=\"gl-butik\" width=\"1372\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/gl.butik_.jpg 1372w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/gl.butik_-915x720.jpg 915w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/gl.butik_-768x605.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/gl.butik_-130x102.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/gl.butik_-610x480.jpg 610w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/gl.butik_-720x567.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1372px) 100vw, 1372px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Situ\u00e9e \u00e0 Odense au Danemark, la maison Le Klint a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 1900 et fabrique depuis des d\u00e9cennies des [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":false,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6,8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/646"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=646"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/646\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":649,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/646\/revisions\/649"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=646"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=646"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=646"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}