{"id":735,"date":"2016-11-19T16:29:06","date_gmt":"2016-11-19T15:29:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=735"},"modified":"2016-12-30T19:21:48","modified_gmt":"2016-12-30T18:21:48","slug":"maison-france-5-sarrete-chez-melville","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/maison-france-5-sarrete-chez-melville\/","title":{"rendered":"La Maison France 5 s&rsquo;arr\u00eate chez melville !"},"content":{"rendered":"<p>Il y a quelques jours, \u00ab La Maison France 5 \u00bb a mis le cap sur le sud de la France, direction la Provence, et a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019arr\u00eater sa route chez melville. Autant dire une exp\u00e9rience in\u00e9dite et un \u00e9norme plaisir seulement quelques semaines apr\u00e8s l\u2019ouverture de la boutique.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-747\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-810x1080.jpg\" alt=\"fullsizerender\" width=\"810\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-810x1080.jpg 810w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-540x720.jpg 540w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-120x160.jpg 120w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-360x480.jpg 360w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-720x960.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 810px) 100vw, 810px\" \/><\/p>\n<p>Le soleil et la bonne humeur \u00e9taient au rendez vous au cours de l&rsquo;\u00e9mission; l\u2019occasion de faire la connaissance de St\u00e9phane Thebaut, de l\u2019\u00e9quipe et de leur pr\u00e9senter notre s\u00e9lection de lampes et de petit mobilier design scandinaves. L\u2019opportunit\u00e9 de montrer \u00e9galement le dynamisme du centre ville d&rsquo;Aix en Provence et notre volont\u00e9 de mettre en avant les cr\u00e9ations de jeunes designers de talents.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-745\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-2-874x1080.jpg\" alt=\"fullsizerender-2\" width=\"874\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-2-874x1080.jpg 874w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-2-583x720.jpg 583w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-2-768x949.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-2-130x160.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-2-389x480.jpg 389w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-2.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 874px) 100vw, 874px\" \/><\/p>\n<p>Suivez l&rsquo;\u00e9mission le vendredi 16 d\u00e9cembre prochain en d\u00e9but de soir\u00e9e sur France 5, puis en replay.<\/p>\n<p>melville remercie La Maison France 5 !<\/p>\n<div style=\"width: 704px;\" class=\"wp-video\"><!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('video');<\/script><![endif]-->\n<video class=\"wp-video-shortcode\" id=\"video-735-1\" width=\"704\" height=\"396\" preload=\"metadata\" controls=\"controls\"><source type=\"video\/mp4\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Frank.mp4?_=1\" \/><a href=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Frank.mp4\">https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Frank.mp4<\/a><\/video><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il y a quelques jours, \u00ab La Maison France 5 \u00bb a mis le cap sur le sud de la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":746,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"La Maison France 5 a choisi de s'arr\u00eater chez melville; on est tr\u00e8s fiers !","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[6],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/FullSizeRender-3.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/735"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=735"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/735\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":839,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/735\/revisions\/839"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/746"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=735"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=735"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=735"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}