{"id":781,"date":"2016-11-29T20:33:23","date_gmt":"2016-11-29T19:33:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=781"},"modified":"2016-11-29T20:40:48","modified_gmt":"2016-11-29T19:40:48","slug":"woud-marque-danoise-monte-monte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/woud-marque-danoise-monte-monte\/","title":{"rendered":"WOUD, la marque Danoise qui monte, qui monte &#8230;"},"content":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s 30 ans pass\u00e9s au service de grandes marques de mobilier, le couple danois Mia et Torben Koed a franchi un cap en lan\u00e7ant \u00ab\u00a0from scratch\u00a0\u00bb la marque WOUD d\u00e9but 2014.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-772\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51635-697x1080.jpg\" alt=\"woud-14-12-10-milja%c2%b8-skud51635\" width=\"697\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51635.jpg 697w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51635-465x720.jpg 465w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51635-103x160.jpg 103w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51635-310x480.jpg 310w\" sizes=\"(max-width: 697px) 100vw, 697px\" \/><\/p>\n<p>Leur ambition: proposer du mobilier, des luminaires et des accessoires durables, utiles et beaux en collaborant avec de jeunes designers de talents qui interpr\u00e8tent les valeurs du design traditionnel danois en innovant.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-773\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51769-1228x1080.jpg\" alt=\"woud-14-12-10-milja%c2%b8-skud51769\" width=\"1228\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51769.jpg 1228w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51769-819x720.jpg 819w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51769-768x675.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51769-130x114.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51769-546x480.jpg 546w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-14.12.10-Milj\u00c3\u00b8-skud51769-720x633.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1228px) 100vw, 1228px\" \/><\/p>\n<p>En 3 ans \u00e0 peine, leur gamme s&rsquo;est \u00e9largie \u00e0 grande vitesse et leurs produits sont distribu\u00e9s dans 21 pays dans le monde.\u00a0Un grand succ\u00e8s, et cerise sur le gateau, Mia et Torben sont des personnes super sympas !<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-780\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103744_Lean-1620x1080.jpg\" alt=\"woud-milja%c2%b8-15-12-103744_lean\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103744_Lean.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103744_Lean-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103744_Lean-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103744_Lean-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103744_Lean-720x480.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><\/p>\n<p>Les fauteuils et lounge chair dessin\u00e9s par Mika Tolvanen et Nur sont confortables et \u00e9l\u00e9gants; la SAC Dining chair imagin\u00e9e par Naoya Matsuo est un must autour d&rsquo;une table de diner ou de restaurant et pourra \u00eatre admir\u00e9e et essay\u00e9e dans la vitrine de melville en d\u00e9cembre.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-779\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103727_SAC-735x1080.jpg\" alt=\"woud-milja%c2%b8-15-12-103727_sac\" width=\"735\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103727_SAC.jpg 735w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103727_SAC-490x720.jpg 490w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103727_SAC-109x160.jpg 109w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103727_SAC-327x480.jpg 327w\" sizes=\"(max-width: 735px) 100vw, 735px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s 30 ans pass\u00e9s au service de grandes marques de mobilier, le couple danois Mia et Torben Koed a franchi [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":779,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[1,8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/Woud-milj\u00c3\u00b8-15.12.103727_SAC.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/781"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=781"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/781\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":783,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/781\/revisions\/783"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/779"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=781"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=781"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=781"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}