{"id":867,"date":"2017-02-02T12:50:00","date_gmt":"2017-02-02T11:50:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=867"},"modified":"2017-02-02T12:50:00","modified_gmt":"2017-02-02T11:50:00","slug":"theia-must-vitrine-de-melville-fevrier","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/theia-must-vitrine-de-melville-fevrier\/","title":{"rendered":"Th\u00e9ia, un must dans la vitrine de melville en F\u00e9vrier"},"content":{"rendered":"<p>Le design des 2 demi-sph\u00e8res invers\u00e9es, l\u2019une horizontale, l\u2019autre verticale, de la lampe THEIA imagin\u00e9e par Mathias Hahn, permet de projeter et de r\u00e9fl\u00e9chir simultan\u00e9ment la lumi\u00e8re pour le plus grand bonheur des yeux.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-868\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-1-1190x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1190\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-1.jpg 1190w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-1-793x720.jpg 793w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-1-768x697.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-1-130x118.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-1-529x480.jpg 529w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-1-720x653.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1190px) 100vw, 1190px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-869\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-2-1067x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1067\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-2.jpg 1067w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-2-711x720.jpg 711w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-2-768x777.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-2-130x132.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-2-474x480.jpg 474w\" sizes=\"(max-width: 1067px) 100vw, 1067px\" \/> Un must dans les vitrines de melville en f\u00e9vrier.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-870\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-3-1211x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1211\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-3.jpg 1211w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-3-807x720.jpg 807w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-3-768x685.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-3-130x116.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-3-538x480.jpg 538w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-3-720x642.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1211px) 100vw, 1211px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le design des 2 demi-sph\u00e8res invers\u00e9es, l\u2019une horizontale, l\u2019autre verticale, de la lampe THEIA imagin\u00e9e par Mathias Hahn, permet de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":869,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[7],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Th\u00e9ia-2.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/867"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=867"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/867\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":872,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/867\/revisions\/872"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/869"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=867"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=867"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=867"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}