{"id":883,"date":"2017-02-28T20:47:43","date_gmt":"2017-02-28T19:47:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=883"},"modified":"2017-03-01T16:43:27","modified_gmt":"2017-03-01T15:43:27","slug":"masculo-icone-design-danois-chez-melville","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/masculo-icone-design-danois-chez-melville\/","title":{"rendered":"Masculo, une ic\u00f4ne du design danois chez melville"},"content":{"rendered":"<p>La chaise MASCULO dessin\u00e9e par Gam Fratesi incarne \u00e0 elle seule l&rsquo;\u00e9l\u00e9gance et la simplicit\u00e9 du design danois.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"size-large wp-image-890\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-swivel-chair-black-leather_TS-table-black-marble-1020x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1020\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-swivel-chair-black-leather_TS-table-black-marble.jpg 1020w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-swivel-chair-black-leather_TS-table-black-marble-680x720.jpg 680w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-swivel-chair-black-leather_TS-table-black-marble-768x813.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-swivel-chair-black-leather_TS-table-black-marble-130x138.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-swivel-chair-black-leather_TS-table-black-marble-453x480.jpg 453w\" sizes=\"(max-width: 1020px) 100vw, 1020px\" \/>Masculo lounge chair by GamFratesi, 2008, Hallingdal 126 upholstery. Copacabana lounge table by Mathieu Mat\u00e9got, 1955, black<\/p>\n<p>Recouverte de cuir ou de tissus luxueux, sa forme sophistiqu\u00e9e et formelle flirte avec le raffinement des ann\u00e9es 50 et une certaine fantaisie \u00e0 l&rsquo;italienne ;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-889\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-detail-hallingdal-126-1364x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1364\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-detail-hallingdal-126.jpg 1364w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-detail-hallingdal-126-909x720.jpg 909w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-detail-hallingdal-126-768x608.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-detail-hallingdal-126-130x103.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-detail-hallingdal-126-606x480.jpg 606w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-detail-hallingdal-126-720x570.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1364px) 100vw, 1364px\" \/><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-888\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-remix-123_Gr\u00e4shoppa-floor-lamp-anthracite-grey-1823x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1823\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-remix-123_Gr\u00e4shoppa-floor-lamp-anthracite-grey.jpg 1823w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-remix-123_Gr\u00e4shoppa-floor-lamp-anthracite-grey-1215x720.jpg 1215w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-remix-123_Gr\u00e4shoppa-floor-lamp-anthracite-grey-768x455.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-remix-123_Gr\u00e4shoppa-floor-lamp-anthracite-grey-130x77.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo-chair-remix-123_Gr\u00e4shoppa-floor-lamp-anthracite-grey-720x427.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1823px) 100vw, 1823px\" \/><\/p>\n<p>Masculo chair by GamFratesi, 2011, black leather upholstery. TS table by GamFratesi, 2013, \u00d855, black marble<\/p>\n<p>D\u00e9clin\u00e9e dans sa version lounge il y a quelques ann\u00e9es, Gubi \u00e9dite la MASCULO chair en 2017 avec 4 pieds en m\u00e9tal ou en bois dans un esprit tr\u00e8s actuel.<\/p>\n<p>Une ic\u00f4ne du mobilier design actuellement chez melville.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-892\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_LoungeChair_4_Black_Dunes_Cognac_Back-801x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"801\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_LoungeChair_4_Black_Dunes_Cognac_Back.jpg 801w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_LoungeChair_4_Black_Dunes_Cognac_Back-534x720.jpg 534w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_LoungeChair_4_Black_Dunes_Cognac_Back-768x1036.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_LoungeChair_4_Black_Dunes_Cognac_Back-119x160.jpg 119w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_LoungeChair_4_Black_Dunes_Cognac_Back-356x480.jpg 356w\" sizes=\"(max-width: 801px) 100vw, 801px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-891\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_DiningChair_Wood_SmokedOakFinish_Jabana-1-3002-134_Front-801x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"801\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_DiningChair_Wood_SmokedOakFinish_Jabana-1-3002-134_Front.jpg 801w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_DiningChair_Wood_SmokedOakFinish_Jabana-1-3002-134_Front-534x720.jpg 534w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_DiningChair_Wood_SmokedOakFinish_Jabana-1-3002-134_Front-768x1036.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_DiningChair_Wood_SmokedOakFinish_Jabana-1-3002-134_Front-119x160.jpg 119w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Masculo_DiningChair_Wood_SmokedOakFinish_Jabana-1-3002-134_Front-356x480.jpg 356w\" sizes=\"(max-width: 801px) 100vw, 801px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La chaise MASCULO dessin\u00e9e par Gam Fratesi incarne \u00e0 elle seule l&rsquo;\u00e9l\u00e9gance et la simplicit\u00e9 du design danois. Masculo lounge [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":885,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[7,1],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/02\/Adnet-rectangulaire-L-tan_Gr\u00e4shoppa-floor-lamp-jet-black_Masculo-lounge-chair-black-leather.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/883"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=883"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/883\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":899,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/883\/revisions\/899"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/885"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=883"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=883"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=883"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}