{"id":905,"date":"2017-03-08T18:17:50","date_gmt":"2017-03-08T17:17:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?p=905"},"modified":"2017-03-21T11:19:15","modified_gmt":"2017-03-21T10:19:15","slug":"hidden-vases-annoncent-printemps-chez-melville","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/hidden-vases-annoncent-printemps-chez-melville\/","title":{"rendered":"Les Hidden vases annoncent le printemps chez melville"},"content":{"rendered":"<table cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"td1\" valign=\"middle\">\n<p class=\"p1\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-907\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases3-1620x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases3.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases3-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases3-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases3-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases3-720x480.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">En 2011, Chris Kabel a d\u00e9velopp\u00e9 le concept des\u00a0<b>hidden vases <\/b>pour le journal espagnol The Plant. L&rsquo;id\u00e9e de d\u00e9part a \u00e9t\u00e9 de s&rsquo;inspirer de la mangeoire pour poules : les fleurs sont dispos\u00e9es tout autour du r\u00e9servoir d&rsquo;eau et non \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur, donnant l&rsquo;impression qu&rsquo;elle poussent directement dans l&rsquo;assiette.\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-906\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases1-1620x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"1620\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases1.jpg 1620w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases1-1080x720.jpg 1080w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases1-130x87.jpg 130w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases1-720x480.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1620px) 100vw, 1620px\" \/><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Le design studio belge <strong>Val\u00e9rie_Objects<\/strong> \u00e9dite les Hidden vases cette ann\u00e9e; 2 tailles de vases sont disponibles chez melville avec 5 couleurs diff\u00e9rentes.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-908\" src=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases5-720x1080.jpg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases5.jpg 720w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases5-480x720.jpg 480w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases5-107x160.jpg 107w, https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases5-320x480.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En 2011, Chris Kabel a d\u00e9velopp\u00e9 le concept des\u00a0hidden vases pour le journal espagnol The Plant. L&rsquo;id\u00e9e de d\u00e9part a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":907,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","jetpack_publicize_message":"","jetpack_is_tweetstorm":false,"jetpack_publicize_feature_enabled":true,"jetpack_social_post_already_shared":true,"jetpack_social_options":{"image_generator_settings":{"template":"highway","enabled":false}}},"categories":[8],"tags":[],"jetpack_publicize_connections":[],"acf":[],"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Athos_Burez_-_hidden_vases3.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/905"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=905"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/905\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":911,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/905\/revisions\/911"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/907"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=905"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=905"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=905"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}