{"id":190,"date":"2016-07-04T16:41:01","date_gmt":"2016-07-04T14:41:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?page_id=190"},"modified":"2018-04-08T11:36:16","modified_gmt":"2018-04-08T09:36:16","slug":"pour-les-professionnels","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/pour-les-professionnels\/","title":{"rendered":"Pour les professionnels"},"content":{"rendered":"<p><strong>Contactez notre \u00e9quipe pour des offres sur-mesure.<\/strong><\/p>\n<p>Vous cherchez l\u2019inspiration pour vos projets d&rsquo;am\u00e9nagement et de d\u00e9coration r\u00e9sidentiels et tertiaires, nous vous conseillons et vous proposons nos marques de mobilier et de luminaires haut de gamme en exclusivit\u00e9. Plus de 90 marques partenaires et la capacit\u00e9 de coordonner votre projet dans sa globalit\u00e9 (mobilier, luminaires, objets design) en direct ou en collaboration avec un professionnel architecte ou d\u00e9corateur.<\/p>\n<p>Vous \u00eates amateur de lignes minimalistes et \u00e9pur\u00e9es, nous d\u00e9finissons ensemble votre recherche et votre budget et nous pouvons trouver pour vous la pi\u00e8ce design dont vous r\u00eavez.<\/p>\n<p>D\u00e9couvrez notre s\u00e9lection de luminaires, de tables, de chaises, de fauteuils, de bureaux, de rangement et de mobilier d\u2019ext\u00e9rieur et contactez-nous au <strong>(33)4 42 58 04 61<\/strong>\u00a0ou par email <strong>hello@melville-design.com<\/strong> pour des offres sur mesure. Nous aurons grand plaisir \u00e0 vous conseiller et \u00e0 travailler sur votre projet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Contactez notre \u00e9quipe pour des offres sur-mesure. Vous cherchez l\u2019inspiration pour vos projets d&rsquo;am\u00e9nagement et de d\u00e9coration r\u00e9sidentiels et tertiaires, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"tpl-b2b.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/190"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=190"}],"version-history":[{"count":33,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/190\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1588,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/190\/revisions\/1588"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=190"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}