{"id":2570,"date":"2023-06-13T12:44:11","date_gmt":"2023-06-13T10:44:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?page_id=2570"},"modified":"2023-08-11T10:10:21","modified_gmt":"2023-08-11T08:10:21","slug":"createur-interieur","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/createur-interieur\/","title":{"rendered":"Cr\u00e9ateur d&rsquo;int\u00e9rieurs"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbleft-to-right\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb3\/6&Prime; el_class=\u00a0\u00bbwc-rtl wc-tit-header\u00a0\u00bb][vc_column_text css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1686567932080{margin-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>Cr\u00e9ateur d&rsquo;int\u00e9rieurs<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"font-size: 22px;\">Bureau de style &amp; Showroom<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbright-to-left\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb2580&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-img-projet\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1688119707386{border-top-width: 0px !important;border-right-width: 0px !important;border-bottom-width: 0px !important;border-left-width: 0px !important;padding-top: 20px !important;border-left-color: #000000 !important;border-left-style: solid !important;border-right-color: #000000 !important;border-right-style: solid !important;border-top-color: #000000 !important;border-top-style: solid !important;border-bottom-color: #000000 !important;border-bottom-style: solid !important;}\u00a0\u00bb]melville est une initiative ind\u00e9pendante, d\u00e9velopp\u00e9e par un ancien cadre financier passionn\u00e9 de design et de beaux objets, qui met sa fibre artistique, son sens du d\u00e9tail et de l&rsquo;harmonie au service de ses clients dans le sud de la France et plus largement.<\/p>\n<p><strong>La proposition est la suivante :<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>offrir une s\u00e9lection boutique cibl\u00e9e de luminaires et de petit mobilier design, au coeur du centre-ville d&rsquo;Aix-en-Provence,<\/li>\n<li>proposer une approche de vente-conseil globale et sur mesure pour des projets d&rsquo;am\u00e9nagement d&rsquo;int\u00e9rieur r\u00e9sidentiels et tertiaires.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][vc_gallery interval=\u00a0\u00bb5&Prime; images=\u00a0\u00bb2623,2672,2673,2671&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbleft-to-right\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-hide wc-max-size800&Prime;][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1688119696443{border-top-width: 0px !important;border-right-width: 0px !important;border-bottom-width: 0px !important;border-left-width: 0px !important;padding-top: 20px !important;border-left-color: #000000 !important;border-left-style: solid !important;border-right-color: #000000 !important;border-right-style: solid !important;border-top-color: #000000 !important;border-top-style: solid !important;border-bottom-color: #000000 !important;border-bottom-style: solid !important;}\u00a0\u00bb]Notre offre de mobilier et de luminaires contemporains est s\u00e9lective et personnelle, tout en apportant des conseils au plus pr\u00e8s des besoins et des aspirations de nos clients.<\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9quipe converge autour d&rsquo;une bonne connaissance du secteur et de la concurrence, de la place importante donn\u00e9e au sourcing et \u00e0 la diversit\u00e9, alli\u00e9es \u00e0 une bonne technicit\u00e9, en particulier sur les produits d&rsquo;\u00e9clairage.<\/p>\n<p>La profondeur de gamme et la qualit\u00e9 des partenaires fabricants et distributeurs garantit une offre et des conseils haut de gamme.<\/p>\n<p>En compl\u00e9ment de la r\u00e9alisation de beaux projets r\u00e9sidentiels, melville a eu la chance de travailler pour des \u00e9tablissements de renom dans le sud de la France (Mas de Baumani\u00e8re, h\u00f4tel Carlton Cannes, Mucem, &#8230;).[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_raw_html]JTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJsaW5lczElMjIlM0UlMEElM0NkaXYlMjBjbGFzcyUzRCUyMm1saW5lcyUyMHNjcm9sbC1yZXZlYWwlMjBzY3JvbGwtcGFyYWxsYXglMjBpcy1yZXZlYWxlZCUyMGlzLXZpc2libGUlMjIlMjBkYXRhLWxldmVsJTNEJTIyMC4xNDk2MjUzOTA3OTMzNTQ0NiUyMiUyMGRhdGEtdG9wJTNEJTIyMjM2NS45MjE4NzUlMjIlMjBkYXRhLWJvdHRvbSUzRCUyMjI0MjUuOTIxODc1JTIyJTIwZGF0YS1zdGFydCUzRCUyMjE0MjguOTIxODc1JTIyJTIwZGF0YS1zdG9wJTNEJTIyMjQyNS45MjE4NzUlMjIlMjBzdHlsZSUzRCUyMnRyYW5zZm9ybSUzQSUyMG5vbmUlM0IlMjIlM0UlMEElMDklM0NkaXYlMjBjbGFzcyUzRCUyMmxpbmVzLXdyYXBwZXIlMjIlM0UlMEElMDklMDklM0NkaXYlMjBjbGFzcyUzRCUyMmxpbmUlMjIlM0UlM0MlMkZkaXYlM0UlMEElMDklMDklM0NkaXYlMjBjbGFzcyUzRCUyMmxpbmUlMjIlM0UlM0MlMkZkaXYlM0UlMEElMDklMDklM0NkaXYlMjBjbGFzcyUzRCUyMmxpbmUlMjIlM0UlM0MlMkZkaXYlM0UlMEElMDklM0MlMkZkaXYlM0UlM0MlMjEtLSUyMC5saW5lcy13cmFwcGVyJTIwLS0lM0UlMEElM0MlMkZkaXYlM0UlM0MlMjEtLSUyMC5tbGluZXMlMjAtLSUzRSUwQSUzQyUyRmRpdiUzRQ==[\/vc_raw_html][\/vc_column][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbright-to-left\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1686568147300{padding-top: 30px !important;padding-right: 40px !important;padding-bottom: 20px !important;padding-left: 40px !important;background-color: #f8f8f8 !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text]Prenons rendez-vous pour explorer vos besoins au showroom \u00e0 Aix-en-Provence.[\/vc_column_text][vc_btn title=\u00a0\u00bbD\u00e9marrer votre projet\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2Fcontact-projet%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00a0\u00bbstretch_row_content\u00a0\u00bb disable_element=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-custom-pad\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1688729789154{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 100px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb4\/6&Prime;][\/vc_column][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00a0\u00bbstretch_row_content\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-custom-pad\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1688729660923{margin-top: 90px !important;margin-bottom: 75px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_tta_accordion active_section=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][vc_tta_section title=\u00a0\u00bbProjets\u00a0\u00bb tab_id=\u00a0\u00bb1686568402219-ee8e11c4-9b4f\u00a0\u00bb][vc_basic_grid post_type=\u00a0\u00bbprojet\u00a0\u00bb max_items=\u00a0\u00bb12&Prime; element_width=\u00a0\u00bb12&Prime; gap=\u00a0\u00bb5&Prime; item=\u00a0\u00bb2721&Prime; initial_loading_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb grid_id=\u00a0\u00bbvc_gid:1691740009687-cf6faafa-bf94-7&Prime;][\/vc_tta_section][\/vc_tta_accordion][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb4\/6&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbNos projets et r\u00e9alisations\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-h2-proj-rea\u00a0\u00bb][vc_basic_grid post_type=\u00a0\u00bbprojet\u00a0\u00bb max_items=\u00a0\u00bb10&Prime; style=\u00a0\u00bblazy\u00a0\u00bb items_per_page=\u00a0\u00bb6&Prime; show_filter=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb gap=\u00a0\u00bb35&Prime; item=\u00a0\u00bb2650&Prime; initial_loading_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb grid_id=\u00a0\u00bbvc_gid:1691740009688-343d52e8-1737-2&Prime; filter_source=\u00a0\u00bbcategory\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684338015545{padding-bottom: 75px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbUne prestation sur mesure\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 40px;\">I.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Rendez vous exploratoire <\/strong>au showroom (expression des besoins)<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 40px;\">II.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>R\u00e9union d&rsquo;\u00e9changes cibl\u00e9s<\/strong> \u00e0 partir de supports fournis par les clients (photos, plans, descriptions, pr\u00e9-recherches&#8230;), <strong>au showroom ou sur site<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 40px;\">III.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Accord de collaboration<\/strong> (devis, prise de commandes).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Nous analysons et effectuons les recherches d\u00e9taill\u00e9es, puis nous vous envoyons <strong>une s\u00e9lection<\/strong> <strong>personnalis\u00e9e de produits<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 40px;\">IV.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00c9changes compl\u00e9mentaires sur les propositions et r\u00e9union de validation<\/strong> : nous am\u00e9nageons notre proposition et validons en d\u00e9tail les produits, les aspects techniques et les tarifs<strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 40px;\">V.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Nous \u00e9tablissons et validons les devis <\/strong>et les d\u00e9lais de livraisons, <strong>nous enregistrons les commandes<\/strong> et suivons les livraisons<strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_btn title=\u00a0\u00bbPrendre rendez-vous\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2Fcontact-projet%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684338007127{padding-bottom: 75px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb7\/12&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb2574&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbright-to-left\u00a0\u00bb][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbLarge offre de marques et de produits premium\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb]melville travaille avec <strong>les plus belles marques du design europ\u00e9en<\/strong> et a nou\u00e9 des partenariats historiques, solides et fructueux avec des maisons de premier plan et des activit\u00e9s de niche depuis sa cr\u00e9ation en 2016.<\/p>\n<p>\u00c0 ce titre, melville b\u00e9n\u00e9ficie d&rsquo;une <strong>large offre de produits et de gammes<\/strong>, l&rsquo;\u00e9quipe a une <strong>connaissance approfondie du secteur et de la concurrence<\/strong>. Ainsi, elle a la capacit\u00e9 d&rsquo;identifier et de proposer le produit le plus adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/12&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1688719836077{padding-bottom: 75px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-desktop\u00a0\u00bb][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; el_class=\u00a0\u00bbwc-decal-h2 wc-text-gd-pad\u00a0\u00bb][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbInd\u00e9pendance et libert\u00e9 de style\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb]Nous privil\u00e9gions la <strong>libert\u00e9 de style<\/strong>, nous travaillons en toute ind\u00e9pendance, sans appartenance \u00e0 aucune franchise ou directive de marque.<br \/>\nNous aimons sourcer et aller \u00e0 la rencontre des cr\u00e9ateurs et des fabricants, de pr\u00e9f\u00e9rence sur leur terrain, et nous privil\u00e9gions la <strong>fabrication europ\u00e9enne<\/strong> (Scandinavie, Belgique, Italie, Espagne, France&#8230;).<\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9l\u00e9gance et la qualit\u00e9 des produits sont notre priorit\u00e9, <strong>l&rsquo;\u00e9motion et les rencontres humaines<\/strong> plut\u00f4t que la vente \u00e0 tout prix.[\/vc_column_text][vc_btn title=\u00a0\u00bbD\u00c9COUVRIR LA BOUTIQUE\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbbottom-to-top\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb2575&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbright-to-left\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1688719845154{padding-bottom: 75px !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-mobile\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb2575&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbright-to-left\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; el_class=\u00a0\u00bbwc-decal-h2 wc-text-gd-pad\u00a0\u00bb][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbInd\u00e9pendance et libert\u00e9 de style\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb]Nous privil\u00e9gions la <strong>libert\u00e9 de style<\/strong>, nous travaillons en toute ind\u00e9pendance, sans appartenance \u00e0 aucune franchise ou directive de marque.<br \/>\nNous aimons sourcer et aller \u00e0 la rencontre des cr\u00e9ateurs et des fabricants, de pr\u00e9f\u00e9rence sur leur terrain, et nous privil\u00e9gions la <strong>fabrication europ\u00e9enne<\/strong> (Scandinavie, Belgique, Italie, Espagne, France&#8230;).<\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9l\u00e9gance et la qualit\u00e9 des produits sont notre priorit\u00e9, <strong>l&rsquo;\u00e9motion et les rencontres humaines<\/strong> plut\u00f4t que la vente \u00e0 tout prix.[\/vc_column_text][vc_btn title=\u00a0\u00bbD\u00c9COUVRIR LA BOUTIQUE\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbbottom-to-top\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1684337986575{padding-bottom: 75px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb2634&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbleft-to-right\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime; el_class=\u00a0\u00bbwc-decal-h2 wc-text-dg-pad\u00a0\u00bb][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbSavoir-faire et technicit\u00e9\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb][vc_column_text css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb]<strong>Notre technicit\u00e9 est mise au service de nos clients<\/strong> et nous sommes force de proposition, en particulier dans le domaine du luminaire haut de gamme pour lequel nous sommes sp\u00e9cialis\u00e9s.<\/p>\n<p><strong>Notre exp\u00e9rience se nourrit de chaque nouveau projet<\/strong>, et s&rsquo;enrichit gr\u00e2ce aux rencontres avec d&rsquo;autres professionnels du secteur, d\u00e9corateurs(trices), architectes, designers, et bien s\u00fbr avec nos clients.[\/vc_column_text][vc_btn title=\u00a0\u00bbRencontrez-nous\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbbottom-to-top\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2Fcontact-projet%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbUne \u00e9quipe de passionn\u00e9s privil\u00e9giant l&rsquo;\u00e9coute et le conseil\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb][vc_column_text css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb]<strong>melville est une entreprise \u00e0 taille humaine o\u00f9 le contact et le conseil sont privil\u00e9gi\u00e9s.<\/strong><\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9quipe a c\u0153ur de proposer des solutions esth\u00e9tiques, afin de cr\u00e9er de beaux espaces qui g\u00e9n\u00e8rent du bien-\u00eatre et de l&rsquo;harmonie.[\/vc_column_text][vc_btn title=\u00a0\u00bbCollaborer avec melville pour mon projet\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2Fcontact-projet%2F\u00a0\u00bb][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb2613&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb2612&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-decal-img1&Prime;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb2614&Prime; img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-decal-img2&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row disable_element=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/3&Prime;][vc_raw_html]JTVCY29udGFjdC1mb3JtLTclMjBpZCUzRCUyMjI4ODUlMjIlMjB0aXRsZSUzRCUyMkNvbnRhY3QlMjBQUk9KRVRTJTIyJTVE[\/vc_raw_html][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row disable_element=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbboutonfixed\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text el_class=\u00a0\u00bbbtn btn-text btn-submit\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #000000; line-height: 30px;\">Un projet ?<br \/>\n<a href=\"https:\/\/testaville.com\/contact\/\">Contactez-nous<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row disable_element=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbboutonfixed\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1668511126346{border-top-width: 2px !important;border-right-width: 2px !important;border-bottom-width: 2px !important;border-left-width: 2px !important;padding-top: 10px !important;padding-right: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;padding-left: 10px !important;border-left-color: #000000 !important;border-left-style: solid !important;border-right-color: #000000 !important;border-right-style: solid !important;border-top-color: #000000 !important;border-top-style: solid !important;border-bottom-color: #000000 !important;border-bottom-style: solid !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #000000;\">Un projet : <a href=\"https:\/\/testaville.com\/contact\/\">contactez-nous<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row disable_element=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbboutonfixed\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1668511710119{padding-top: 10px !important;padding-right: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;padding-left: 10px !important;background-color: #000000 !important;}\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbbtn btn-submit\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #fff; text-transform: uppercase; font-weight: bold; font-size: 12px;\">Un projet : <a href=\"https:\/\/testaville.com\/contact\/\">contactez-nous<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=\u00a0\u00bbboutonfixed\u00a0\u00bb][vc_column][vc_btn title=\u00a0\u00bbUn projet : contactez-nous\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2Fcontact-projet%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbleft-to-right\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb3\/6&Prime; el_class=\u00a0\u00bbwc-rtl wc-tit-header\u00a0\u00bb][vc_column_text css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1686567932080{margin-bottom: 10px !important;}\u00a0\u00bb] Cr\u00e9ateur d&rsquo;int\u00e9rieurs [\/vc_column_text][vc_column_text css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb] Bureau de style &amp; Showroom [\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1194,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2570"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1194"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2570"}],"version-history":[{"count":69,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2570\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2724,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2570\/revisions\/2724"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2570"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}