{"id":7,"count":14,"description":"Le regard de Melville sur l\u2019actualit\u00e9 design, nos coups de coeur et nos rencontres, les \u00e9v\u00e9nements design qui nous ont plu dans la r\u00e9gion et plus loin.","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/l-oeil-de-melville\/","name":"L'oeil de Melville","slug":"l-oeil-de-melville","taxonomy":"category","parent":0,"meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories\/7"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/category"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts?categories=7"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}