{"id":2678,"date":"2023-07-07T12:33:08","date_gmt":"2023-07-07T10:33:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?post_type=projet&#038;p=2678"},"modified":"2023-08-10T17:51:38","modified_gmt":"2023-08-10T15:51:38","slug":"mucem","status":"publish","type":"projet","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/projet\/mucem\/","title":{"rendered":"Salon VIP du MUCEM"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1689242610977{margin-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/6&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>MUCEM<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Le MUCEM se dresse sur le rivage marseillais, embrassant la mer. \u00c0 l&rsquo;int\u00e9rieur, l&rsquo;histoire et la culture se d\u00e9ploient comme un kal\u00e9idoscope de civilisations m\u00e9diterran\u00e9ennes. Dehors, le soleil danse sur sa r\u00e9sille, jouant une symphonie de lumi\u00e8re. Un pont entre les \u00e2ges, une ode \u00e0 la M\u00e9diterran\u00e9e.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb2580&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.melville-design.com\/createur-interieur\/\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-img-projet\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_single_image source=\u00a0\u00bbfeatured_image\u00a0\u00bb img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-max-size800&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00a0\u00bbstretch_row_content\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-custom-pad\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbD\u00e9tails\u00a0\u00bb font_container=\u00a0\u00bbtag:h3|text_align:left\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6ca82bddd4&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627cc9c4189ef\u00a0\u00bb][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6ca90bddd5&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627cca991722f\u00a0\u00bb][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6ca98bddd6&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627ccab817230&Prime;][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6caa1bddd7&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627cd4d329477&Prime;][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6cab1bddd8&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627cd4d029476&Prime;][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6cabcbddd9&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627cd4d029476&Prime;][vc_icon icon_fontawesome=\u00a0\u00bbfab fa-facebook-f\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-dsp-inbl\u00a0\u00bb][vc_icon icon_fontawesome=\u00a0\u00bbfab fa-twitter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-dsp-inbl\u00a0\u00bb][vc_icon icon_fontawesome=\u00a0\u00bbfab fa-linkedin-in\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-dsp-inbl\u00a0\u00bb][vc_icon icon_fontawesome=\u00a0\u00bbfab fa-pinterest-p\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-dsp-inbl\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbPr\u00e9sentation du projet\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-h2-proj-rea\u00a0\u00bb][vc_masonry_media_grid style=\u00a0\u00bblazy\u00a0\u00bb items_per_page=\u00a0\u00bb3&Prime; element_width=\u00a0\u00bb6&Prime; gap=\u00a0\u00bb35&Prime; item=\u00a0\u00bb2677&Prime; grid_id=\u00a0\u00bbvc_gid:1689242593987-616316b6-c0bb-5&Prime; include=\u00a0\u00bb2688,2690&Prime;][vc_column_text]Le salon VIP est situ\u00e9 sur le toit-terrasse du majestueux b\u00e2timent du MUCEM et offre une vue panoramique sur la mer. Il met \u00e0 disposition un espace d\u00e9di\u00e9 pour des \u00e9v\u00e8nements professionnels : r\u00e9unions, conf\u00e9rences, privatisations, soir\u00e9es. Chaque ann\u00e9e, il accueille une centaine d&rsquo;op\u00e9rations d&rsquo;entreprises : s\u00e9minaires, cocktails&#8230;[\/vc_column_text][vc_masonry_media_grid style=\u00a0\u00bblazy\u00a0\u00bb items_per_page=\u00a0\u00bb3&Prime; element_width=\u00a0\u00bb6&Prime; gap=\u00a0\u00bb35&Prime; item=\u00a0\u00bb2677&Prime; grid_id=\u00a0\u00bbvc_gid:1689242593989-b1f3e431-28c3-3&Prime; include=\u00a0\u00bb2689,2686&Prime;][vc_column_text]Le projet pilot\u00e9 par le cabinet d&rsquo;architectes BKClub est un espace modulable compos\u00e9 de deux cloisons en bois assembl\u00e9es avec des pi\u00e8ces de laiton. Les tables et les chaises permettent diff\u00e9rentes configurations.<\/p>\n<p>Notre intervention a consist\u00e9 \u00e0 s\u00e9lectionner et \u00e0 fournir les assises en polypropyl\u00e8ne et pi\u00e8tement m\u00e9tal noir de diff\u00e9rentes couleurs. L&rsquo;<a href=\"https:\/\/shop.melville-design.com\/marque\/gubi\/\">\u00e9diteur danois Gubi<\/a> a \u00e9t\u00e9 retenu.[\/vc_column_text][vc_masonry_media_grid style=\u00a0\u00bblazy\u00a0\u00bb items_per_page=\u00a0\u00bb3&Prime; element_width=\u00a0\u00bb6&Prime; gap=\u00a0\u00bb35&Prime; item=\u00a0\u00bb2677&Prime; grid_id=\u00a0\u00bbvc_gid:1689242593991-92bee8bc-89fe-8&Prime; include=\u00a0\u00bb2685,2683,2684,2682&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbContact\u00a0\u00bb font_container=\u00a0\u00bbtag:h3|text_align:right\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Ftestaville.com%2Fcontact%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00a0\u00bbstretch_row_content\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-custom-pad\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1687963457811{margin-top: 30px !important;margin-bottom: 75px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb4\/6&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbD&rsquo;autres projets par melville\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-h2-proj-rea\u00a0\u00bb][vc_basic_grid post_type=\u00a0\u00bbprojet\u00a0\u00bb max_items=\u00a0\u00bb3&Prime; style=\u00a0\u00bblazy\u00a0\u00bb items_per_page=\u00a0\u00bb3&Prime; show_filter=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb gap=\u00a0\u00bb35&Prime; item=\u00a0\u00bb2650&Prime; initial_loading_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb grid_id=\u00a0\u00bbvc_gid:1689242593996-d55cef11-7216-0&Prime; filter_source=\u00a0\u00bbcategory\u00a0\u00bb][vc_btn title=\u00a0\u00bbNotre portfolio\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2Fcreateur-interieur%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=\u00a0\u00bbboutonfixed\u00a0\u00bb][vc_column][vc_btn title=\u00a0\u00bbVoir tous nos projets\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2Fcreateur-interieur%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/section>","protected":false},"featured_media":2687,"template":"","acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/projet\/2678"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/projet"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/projet"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2687"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2678"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}