{"id":2710,"date":"2023-07-13T13:09:21","date_gmt":"2023-07-13T11:09:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.melville-design.com\/?post_type=projet&#038;p=2710"},"modified":"2023-08-11T12:30:11","modified_gmt":"2023-08-11T10:30:11","slug":"chez-herve","status":"publish","type":"projet","link":"https:\/\/www.melville-design.com\/projet\/chez-herve\/","title":{"rendered":"Restaurant Chez Herv\u00e9"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1689242610977{margin-bottom: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/6&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Restaurant Chez Herv\u00e9<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Chez Herv\u00e9 Japonais est un \u00e9tablissement culinaire qui \u00e9tait situ\u00e9 \u00e0 la zone commerciale de La Duranne, connu pour son excellente cuisine japonaise. Ce restaurant a b\u00e2ti sa r\u00e9putation sur un plat signature incontournable : le sushi. Il est d\u00e9sormais situ\u00e9 \u00e0 La Valentine \u00e0 Marseille.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb2580&Prime; img_size=\u00a0\u00bbfull\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.melville-design.com\/createur-interieur\/\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-img-projet\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb2\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_single_image source=\u00a0\u00bbfeatured_image\u00a0\u00bb img_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-max-size800&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00a0\u00bbstretch_row_content\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-custom-pad\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb5\/6&Prime;][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbD\u00e9tails\u00a0\u00bb font_container=\u00a0\u00bbtag:h3|text_align:left\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb][vc_empty_space height=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6ca82bddd4&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627cc9c4189ef\u00a0\u00bb][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6ca90bddd5&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627cca991722f\u00a0\u00bb][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6ca98bddd6&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627ccab817230&Prime;][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6caa1bddd7&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627cd4d329477&Prime;][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6cab1bddd8&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627cd4d029476&Prime;][vc_acf field_group=\u00a0\u00bb2638&Prime; field_from_2638=\u00a0\u00bbfield_64a6cabcbddd9&Prime; show_label=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb field_from_2524=\u00a0\u00bbfield_627cd4d029476&Prime;][vc_icon icon_fontawesome=\u00a0\u00bbfab fa-facebook-f\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-dsp-inbl\u00a0\u00bb][vc_icon icon_fontawesome=\u00a0\u00bbfab fa-twitter\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-dsp-inbl\u00a0\u00bb][vc_icon icon_fontawesome=\u00a0\u00bbfab fa-linkedin-in\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-dsp-inbl\u00a0\u00bb][vc_icon icon_fontawesome=\u00a0\u00bbfab fa-pinterest-p\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-dsp-inbl\u00a0\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbPr\u00e9sentation du projet\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-h2-proj-rea\u00a0\u00bb][vc_masonry_media_grid style=\u00a0\u00bblazy\u00a0\u00bb items_per_page=\u00a0\u00bb3&Prime; element_width=\u00a0\u00bb6&Prime; gap=\u00a0\u00bb35&Prime; item=\u00a0\u00bb2677&Prime; grid_id=\u00a0\u00bbvc_gid:1691749671946-d559e247-bbd0-4&Prime; include=\u00a0\u00bb2711,2715&Prime;][vc_column_text]En collaboration avec le Studio Fr\u00e9mont, melville a s\u00e9lectionn\u00e9 et fourni un ensemble de luminaires en suspension au-dessus des tablesdu restaurant Japonais. Notre am\u00e9nagement s&rsquo;adapte au style extr\u00eame-oriental avec des <strong>luminaires coniques<\/strong> par Woud Design, \u00e0 l&rsquo;image du \u00ab\u00a0<a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Kasa_(chapeau)\">Kasa<\/a>\u00ab\u00a0, le chapeau japonais traditionnel.[\/vc_column_text][vc_masonry_media_grid style=\u00a0\u00bblazy\u00a0\u00bb items_per_page=\u00a0\u00bb3&Prime; element_width=\u00a0\u00bb6&Prime; gap=\u00a0\u00bb35&Prime; item=\u00a0\u00bb2677&Prime; grid_id=\u00a0\u00bbvc_gid:1691749671948-b902503f-9132-4&Prime; include=\u00a0\u00bb2716,2714&Prime;][vc_column_text]Nous avons <strong>agr\u00e9ment\u00e9 la salle avec des ampoules en verre souffl\u00e9 de chez Tala LED<\/strong> qui apportent chaleur et modernit\u00e9 aupr\u00e8s des amoureux de la cuisine nippone.[\/vc_column_text][vc_masonry_media_grid style=\u00a0\u00bblazy\u00a0\u00bb items_per_page=\u00a0\u00bb3&Prime; element_width=\u00a0\u00bb6&Prime; gap=\u00a0\u00bb35&Prime; item=\u00a0\u00bb2677&Prime; grid_id=\u00a0\u00bbvc_gid:1691749671949-b441a82c-f1e8-1&Prime; include=\u00a0\u00bb2713,2712&Prime;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbContact\u00a0\u00bb font_container=\u00a0\u00bbtag:h3|text_align:right\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Ftestaville.com%2Fcontact%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00a0\u00bbstretch_row_content\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-custom-pad\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1687963457811{margin-top: 30px !important;margin-bottom: 75px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb4\/6&Prime;][vc_custom_heading text=\u00a0\u00bbD&rsquo;autres projets par melville\u00a0\u00bb use_theme_fonts=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-h2-proj-rea\u00a0\u00bb][vc_basic_grid post_type=\u00a0\u00bbprojet\u00a0\u00bb max_items=\u00a0\u00bb3&Prime; style=\u00a0\u00bblazy\u00a0\u00bb items_per_page=\u00a0\u00bb3&Prime; show_filter=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb gap=\u00a0\u00bb35&Prime; item=\u00a0\u00bb2650&Prime; initial_loading_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb grid_id=\u00a0\u00bbvc_gid:1691749671951-7c5917dc-c0af-9&Prime; filter_source=\u00a0\u00bbcategory\u00a0\u00bb][vc_btn title=\u00a0\u00bbNotre portfolio\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2Fcreateur-interieur%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbfadeInUp\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb1\/6&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=\u00a0\u00bbboutonfixed\u00a0\u00bb][vc_column][vc_btn title=\u00a0\u00bbVoir tous nos projets\u00a0\u00bb style=\u00a0\u00bbflat\u00a0\u00bb shape=\u00a0\u00bbsquare\u00a0\u00bb color=\u00a0\u00bbblack\u00a0\u00bb el_class=\u00a0\u00bbwc-btn-mel\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.melville-design.com%2Fcreateur-interieur%2F\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/section>","protected":false},"featured_media":2717,"template":"","acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/projet\/2710"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/projet"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/projet"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2717"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.melville-design.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2710"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}